[輕小說][甜故]《異世界女生的性格太糟糕，只好派我來強行糾正了》

原本係要做選項故，但一次投票真係等太耐，好多野想寫都寫唔到，所以決定重新嚟過，唔等你地投票啦

男子從迷糊中清醒，發現自己正身處虛空之中。

一把威嚴的聲音從四方百面傳來：「你，一個香港毒男，《命運冊》寫你與異性無緣，無論美人、醜女、阿婆、變性人均不願與你交歡，今生今世都要孤獨終老。」

男子聽見後不禁悲從中來，又想破口大罵，但發現自己竟然無法開口。

那把威嚴的聲音又說：「現在你面前有兩個選擇，一是繼續這種孤獨的人生，但保證能長命百歲；二是穿越到另一個世界，憑著我賜予你的三項絕技把那邊的女性逐一收服，拯救那邊瀕臨滅絕的人類，但卻無法保證你的安全。」

男子心想這個發展實在是又荒謬又可疑，甚至都開始懷疑自己是造夢了。

「毒男，你的答案是什麼？」

「去又如何！反正都是造夢！」

男子打算這樣回答，但很快便發現自己記性真的太差，明明從剛才起他就已經無法開口了。

「嗯，你不作聲，吾就當你答應後者了。」

男子心裡不岔，原來那個聲音的主人根本就沒打算給予他選擇。

說時遲那時快，他忽然感覺渾身一陣蘇麻，並且逐漸失去了一切感覺。

***

不知道過了多久，男子終於重新恢復意識，張開眼後發現自己正躺在一張偌大的石床上，環境相當幽暗。

他仔細觀察，逐漸看出這裡是一座類似神廟之類的建築物，可是因為光線太暗，他無法看清楚牆上的壁畫以及神像的模樣。

當他打算走下石床的時候，身邊突然出現一團白光，把他嚇得尖叫起來。

白光在他身邊繞了幾圈，最後停在肩膀上，此時他已經嚇得縮在一角。

「哈！原來『毒男』就是膽小的意思嗎？異世界人類的稱謂真奇怪！害我以為是有毒的男性，要檢查過幾遍才敢碰你。」

男子驚奇地四處觀望，想找出聲音的來源，直至冷靜下來才想到可能是肩膀上那團白光在『說話』。

「對對對！是我在跟你說話！你好！先自我介紹一下！我是神明大人派來輔助你的精靈！我叫賽克斯！你的名字是戴玉龍對吧？」

男子聽罷終於呼了一口大氣，放心下來。

「雖然說是來輔助你，但也只是簡單告訴你一些必須的知識而已，如何拯救世界還是要靠你本人來做，有風險也只能是你自己一個承擔，你總不會期望這個弱小的我能為你擋刀擋槍吧？嘿嘿。」

戴玉龍忽然覺得這個小傢伙有些討厭。

「好吧，首先是簡單介紹一下這個世界，神明大人應該跟你說過這裡的人類已經瀕臨滅絕了吧？」賽克斯在空中繞了兩圈後問。

他點了點頭，示意賽克斯繼續說。

「那~原因是什麼呢？簡單來說就是二千多年前某個神秘的魔王突然降臨，與人類聯軍展開了漫長的戰爭，最後敗給了人類勇者，可是自從魔王死掉之後，人類的女性就開始變得奇怪了。」賽克斯像是故意賣關子般的停了下來。

明明說是要「簡單」介紹一下，可是又在莫名其妙的地方停下來，真不知道這個精靈到底在想什麼。

戴玉龍忍不住要他繼續下去，賽克斯好像得償所願似的笑了起來。

「就是性格變得非~~~~常麻煩的樣子，像是莫名地高傲起來、對於男性異常地挑剔、甚至寧願跟同性搞百合或是孤獨終老也不願意跟男人上床之類的，總而然之就是麻煩，坦白說人類到現在才接近滅絕已經是很難得了。」賽克斯攤開了兩邊手、好像事不關己般說。

此時戴玉龍大概明白了這個世界正在面對什麼情況，可是卻對自己能夠做些什麼感到疑惑，始終他在地球是一個毒男，即便去到異世界也不會改變這點。

「接下來就是重點了！」賽克斯興致勃勃地說：「神明大人為免這個世界的人類滅絕，於是決定把你召喚到這裡！可是你一個毒男又能做些什麼呢？」

戴玉龍默默地點了點頭，他已經很清楚自己是個毒男了，只希望這個小不點別要再三不五時就提到這個詞。

「神明大人不是說過要給你三項絕技嗎？這就讓你到外面試一試身手！」

說罷賽克斯忽然喚起法術，把他像葉子一般吹到外面的世界去。

戴玉龍對於突如其來的情況再次驚慌失措，然而他發現自己很快就著地了，定神一看，外面只是一片很普通的樹林，甚至有種鳥語花香的感覺。

「來！前面有一個準備路過的村姑！你試著去把她收服了！」賽克斯突然又出現在身旁說。

戴玉龍注視著前方，果真看到一位年約二十的農村少女走過，可是自己到底要怎樣「收服」對方？

「你總共有三項絕技，要視乎情況而選擇用哪一個，當然選擇錯了的話就收服失敗了，最壞的情況是被村民打死、或是被衛兵抓去處刑。」

戴玉龍聽到這裡不禁心裡一怔，原來還真的是有生命危險啊？

「既然你是第一次，我就大發慈悲地幫你100%拿下這個對象吧！來！走到她面前張開手掌，然後大叫一聲『衣衫襤褸掌』！」

他依照賽克斯的指示，跑到村姑面前張開右手，大叫一聲『衣衫襤褸掌』！

神奇的事情發生了！就在他說完那句意義不明的詞語後，村姑身上的衣物忽然就爆開！一雙脹鼓鼓的奶子就這樣坦露在人前！

「呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！」村姑立即羞恥得蹲下來呼喊。

「是機會了毒男！現在豎起兩指，一邊唸『催情淫慾指』一邊把指頭碰到她身體上！」賽克斯亢奮地說。

戴玉龍不疑有詐，立即豎起兩指，一邊唸『催情淫慾指』、一邊點在村姑的乳房上。

「咦咦咦咦咦咦！我、我是怎麼了？」村姑立即嬌喘一聲跌坐地上，兩腿之間忽然流出液體來了。

「幹得好！這樣她就不會反抗了，接下來你想自己收服她也好、把她送給某個男性打種也好都可以，但是別以為每次都能這麼輕鬆，假如對方是意志堅定的女性，你的『催情淫慾指』只會帶來反效果而已。」賽克斯抱著雙手像個老師傅般說。

戴玉龍問他要是真的遇上頑強的女性該怎麼辦？難道要打倒她才行嗎？

「的確是要打倒她沒錯，但不是一般的打法，而是在找出對方的弱點後再使用『性格修正拳』來結束這個回合。」賽克斯連連點頭說。

又是一個新的名詞，戴玉龍已經急不及待想要試一試了，可是在此之前他首先要決定怎樣處理面前這個村姑。

難道真的要將她就地正法嗎？戴玉龍心裡猶豫著。

眼前的村姑也許因為長期務農的關係，皮膚比較黝黑粗糙，身材也矮小，可是對於還是處男的他來說已經算是難得的好料，始終在此之前他只能在電腦屏幕上看見裸女而已。

「你…你想要做什麼…？」村姑眼神嫵媚地看著他說，雙腿間的蜜穴已經濕得一塌糊塗。

正在猶豫之際，遠處卻忽然傳來狼嚎之聲，而且不只一道，看來是有狼群在附近出沒。

「真是倒霉呢…那是冥狼的叫聲，看來你在擺脫童貞之前首先要想辦法保住小命了。」賽克斯擺出了鬼臉說。

戴玉龍焦急地問他是否有什麼招式可以擊退狼群，可是賽克斯卻不住搖頭。

「神明大人不是已經賜予你三項絕技了嗎？我之前就說了，一切風險都是由你一個人承擔不是嗎？好好加油吧！挨過這一關我會再來教你其他的。」話畢賽克斯竟化作光團迅速離去。

媽的，戴玉龍心想。

「喂！你能跑嗎？」戴玉龍向村姑問道。

然而村姑在中了他的『催情淫慾指』之後就變得渾身蘇麻無力，別說是跑，就連站起來都有困難。

只見狼群的叫聲越來越近，戴玉龍別無他法只好抱起村姑逃跑，可是不到一會他就後悔了。

在地球的時候，他是一個終日沈迷電玩、看動畫的毒男，已經不知道有多久沒出外運動過了，來到異世界之後體格也沒有什麼變化，要抱起一個成年女性逃跑對他來說就跟在北極圈裸泳一樣艱難。

「呼…呼……」

跑不到三十米，戴玉龍就已經氣喘如牛，揮汗如雨了，只好把村姑重新放下來。

現在他必須面對一個抉擇，是要想方法帶著村姑逃亡，還是自己一個人逃命？

這個村姑跟他素未謀面，老實說他是完全沒必要為她背上風險的，可是村姑走不動卻是因為他的絕技所致，假如村姑真的死在狼群口中，很難說自己沒有一點責任。

掙扎過後，他終於下定了決心，丟下村姑獨自一人逃跑。

然而，他並不是要犧牲村姑的性命，而是想一邊引開狼群、一邊尋找逃生機會。

為了把狼群的注意力吸引過來，他在逃跑的時候不斷大聲叫喊著。

「狼來了！狼來了呀！不是兒童故事那個《狼來了》、是真的有狼來了呀！有沒有人聽到呀？」戴玉龍放聲大叫。

雖然一直無人回應他的呼聲，可是狼群卻順利地吸引過來了。

到底要怎樣才能保住性命？戴玉龍邊跑邊想著，同時不住埋怨那個什麼鬼神明居然只給予他對女性專用的「絕技」，卻連一招保命的絕招都沒有。

「啪嘞」

戴玉龍一時分神，居然被地上的樹幹絆倒了，狠狠地摔在遠處草叢上。

要完了，他心裡想著。

來到這個異世界不到半天就被魔物吃掉，自己不愧是個失敗的毒男。

想到這裡，戴玉龍真的有一點兒後悔剛才沒盡快侵犯那位村姑，至少可以在死前嘗試一次性愛的滋味。

「吼吼吼吼吼吼~~~~~」

轉眼間，十多隻稱作「冥狼」的魔物已經圍繞在戴玉龍身邊。

雖然剛才在逞英雄，但是面對生死關頭，一向慣於安逸的他還是會害怕得瑟瑟發抖的，他只是一個普遍的毒男而已。

「在那裡！」

萬念俱灰之際，一把爽朗的女子聲從遠處傳來。

咻！咻！咻！

數支箭忽然間從那道聲音的方向射過來。

「吼嗚嗚嗚嗚嗚~~~~~~」

一隻「冥狼」被射中後發出哀號，其餘的「冥狼」見狀也開始動搖了。

咻！咻！咻！咻！咻！

接著又是一陣箭雨，而且命中率越來越高，已經把五、六隻「冥狼」都射傷了。

隨著其中一隻「冥狼」的嚎叫，其餘的狼群都跟著一起向後撤退，迅速消失在樹林之中。

驚魂未定的戴玉龍躲在草叢裡面不敢現身，心裡祈求那些放箭的人不會是山賊惡棍之流。

「我知道你躲在這裡，出來吧！已經安全了！」爽朗的女性聲音說。

躊躇了一會，戴玉龍心想被人類抓去怎樣也比遭魔物吃掉來得好，於是決定站起來對話。

「喔？就是你在大叫提醒村民附近有狼的嗎？」聲音的主人原來是位年約十八歲的短髮女生。

戴玉龍點了點頭，不知怎地還舉高了雙手，好像投降似的。

「不用緊張，我們又不是山賊，把手放下來吧。」說罷那個女生轉過了頭，指示後方的人說：「把倒下的「冥狼」帶回去，其他人保持警覺，在到達村口前都不能鬆懈！」

後面的人立即遵從指示行動，手法乾淨俐落，令戴玉龍不禁心生佩服。

「對了，你叫什麼名字？從哪裡來的？」短髮女生問道。

戴玉龍如實報上名來，可是卻不敢說自己是地球來的人，只好撒謊說自己剛才受到襲擊失憶了。

「那還真是糟糕…我看這樣吧！你來村裡暫住幾天，等醫生回來幫你看病吧！就當是報答你提醒村民！」她說罷露出了爽朗的笑容。

戴玉龍想起那個神明及賽克斯曾經說過這世界的女生性格都很麻煩，可是現在看來也並非全部都是這樣，說不定也會有容易相處的女生存在。

想著想著，感覺放鬆了不少。

「阿蓮！不好了！那邊有個全身赤裸的女性倒在路上！」有人在遠方大叫道。

「什麼！？難道是有色狼嗎！」短髮女生原來叫做阿蓮。

全身赤裸的女性…倒在路上…

戴玉龍立即想到了剛才那位村姑，不禁全身一震。

「阿龍…我這樣叫你行嗎？」阿蓮禮貌地問道，卻不等他回答便接著說：「這裡不太安全，你先跟其他村民回去，我調查清楚那邊的事情後再來找你。」

話畢，阿蓮帶領著數人趕去發現村姑的位置。

戴玉龍心想留在村裡遲早也會被發現自己就是犯人，唯今之計只好在到達村落之前尋找機會逃脫。

如果有人賞面睇個故仔
可否幫小弟推下或者留個正評
一路寫一路無人留言感覺好空虛

繼續

加油

快啦

路上，戴玉龍以失憶做借口，籍此詢問旁人關於異世界的事情，得知人類只剩下三個國家，合計大約五十多萬人口，而且只有五分一人是男性，因此很多工作都必須由女性負責，像是這次的狩獵隊就只得一名男性而已。

然而男性的地位並沒有因此而變得尊貴，反而是經常受到其他女性們的鄙視，尤其是在西方的『聖吉米羅斯國』，由於信仰的沿故使得男性受到有如牲畜一般的對待，至於其餘兩個國家對男性的待遇也不見得公平，反正不管法律的訂立、審判還是執法全都交由女性負責，男性只需要安份守己就行了。

聽到這些以後，戴玉龍總算認清了問題的嚴重性，這個世界的女性們相比起人類的存續，反而更重視自己的權利和信仰之類的東西，難怪兩千年後的今天可以只剩下五十多萬人，連半個香港島都及不上。

走出樹林後，眾人來到一片廣闊的麥田，此時正值夕陽西下，光線逐漸昏暗，戴玉龍看準時機趁其他人不為意時躲在麥田裡面，並且悄悄地往反方向前進。

眾人只顧著回村處理狩獵得來的「冥狼」，加上男性本來就不太受重視，因此誰都不為意戴玉龍離隊，很輕易就逃到村外一處山丘之上。

「看來你的運氣也不是那麼差呢~」賽克斯忽然在旁邊出現。

對於這個大難臨頭各自飛、無情無義的傢伙，戴玉龍從心底裡感覺厭惡，可是有些事情只能從他口中得知，所以也無法做到對他置之不理。

「哎？難道在生氣嗎？剛才那個不能怪我啊！我只是個渺小的精靈，即使留下來也幫不到你什麼！說到底負責拯救人類的是你，怎可以把希望放在我身上呢？」賽克斯滔滔不絕地為自己辯護。

戴玉龍已經了解到賽克斯是那種玩世不恭而且不肯負責任的性格，因此也不打算跟他爭辯下去，只是簡單地問了他幾個關鍵的問題：

1.被他拖展過「絕技」的女性以後會變成怎樣？
2.剛才說的「尋找弱點後再使用『性格修正拳』是什麼意思？
3.要做到什麼地步才算是成功拯救世界？

賽克斯聽見這幾個問題後眉頭一皺，然後像是考慮到了很多事情而不敢輕易回答那般，戴玉龍心想真是難得可以看到這個精靈認真的模樣。

留名跟進

其實呢個時期最啱出選項故
只係個故啱啱開始未聚到人氣姐
希望樓主可以回心轉意

文呢

「首先解答你第一條問題吧，『衣衫襤褸掌』的效果只是令對方衣不蔽體，沒有其他影響，而『催情淫慾指』則會令對方在懷孕之前一直維持在發情狀態，效果消失之後也不會懷疑到你頭上；至於『性格修正拳』則會暫時令對方的性格變得溫馴服從，直至她產下嬰兒為止，屆時雖然性格會恢復至原來的模樣，但會強制增加『母愛』屬性直到子女成人，這些都是神明大人為了提高人類出生率而度身訂造的絕技，很貼心是吧？」賽克斯扮著鬼臉笑說。

戴玉龍聞言後突然有種罪惡感，雖然早知道自己的行為與姦淫婦女的色狼無異，可是卻遠遠沒有想過要強迫對方發情至受孕、或是扭曲對方性格來配合神明的『打種計劃』這等事情。

「接下來，第二條問題的答案很簡單，對於那些意志堅定、桀驁不馴又或是對男性極端抗拒的女性，你只要尋找或者製造出她們的弱點，然後在她們動搖的一剎那立即施展『性格修正拳』，對方就會像我之前所說的變得貼貼服服了。」

難怪這招會叫做「性格修正拳」了，戴玉龍心想那個神明命名的方式真的夠直白，毫無創意可言。

「至於第三條問題嘛…我不想現在就給你太大壓力，你最好還是先把目標訂做『令剛才那條村落的所有女性都懷孕』吧，正好可以當成是新手練習！」賽克斯壞笑說。

戴玉龍仔細回想賽克斯剛才說的一切，大概明白了幾個關鍵事情，首先是只要把女性『收服』成功就如同多了一個下屬一樣，至少在她懷孕或產嬰之前都不會背叛自己；其次是關於『性格修正拳』，賽克斯說除了尋找以外還可以「創造」出弱點，也就是說面對毫無弱點的女性只能夠使用卑鄙的招數來誣陷或暗算對方。

怪不得那個神明會用「收服」這種字眼了，這根本就是十八禁色情版的寵X小精靈啊好不好？只差在沒有給我精靈球而已。

如果推測沒有錯，剛才那個村姑即使被發現後也不會指控自己，反而會因為發情狀態而變得對男性唯命是從，也就是說自己根本沒有逃跑的必要了。

確定自己的優勢後，戴玉龍顯得不再猶豫，反正已經來到異世界了，既不會被熟人看見、也沒有地球的執法者監視，何不痛痛快快地把這個世界「攻略」下來呢？

睇情況…如果之後真係多咗人睇，可以久唔久畀大家選項

支持 世界觀幾有趣
唔希望之後變得重口味

今日要出街補貨
今晚會盡量趕多一篇文

唔會
除非你覺得有人死都係重口味

「哦哦？看來已經下定決心了呢？那麼我再好心給你一個提示吧！作為從地球來的人，體能相對會比這邊的人類弱，可是魔法方面的同步率卻高出不少，人家修練十年的魔法你大概一年左右就可以掌握了。」賽克斯豎起食指說。

戴玉龍心想正好，可以用魔法的話誰會不想要呢？加上自己本來就是個體能欠佳的毒男，物理攻擊什麼的還是可免則免吧。

「話雖如此，考慮到你的任務目的，你也不需要去學習太多攻擊魔法，一來即使你打倒魔物也不會受女性的垂青，二來相比起跟女性單挑、還是使用『絕技』更有效率；我建議你首先去學習對『收服』女性有幫助的『輔助型魔法』會比較好，至於要不要聽從我的意見就由你判斷吧！就這樣~」

交待結束後，賽克斯一邊揮手一邊化作光團迅速消失在遠方了。

雖然賽克斯的建議的確不俗，但就連所謂的『輔助型魔法』到底是什麼、要怎樣學、去哪裡學都沒解釋清楚就跑掉了，令戴玉龍深切感受到這個傢伙根本就是有跟沒有都一樣。

撇開那些不說，現在首先要做的是回到那個村子去跟村民混熟，一邊掌握清楚裡面的情況、一邊小心部署好之後的行動。

所謂坐言起行，戴玉龍立即沿路折返，希望能夠趕上狩獵隊的步伐，但此時天色已經變得相當昏暗，加上人生路不熟，令他不知不覺就迷失在廣闊的原野之中。

不知道是季節的影響、還是異世界本來就比地球氣溫更低的緣故，太陽只是剛剛下山不久就已經令戴玉龍感到寒風刺骨，他直到現在才發現自己身上竟然只有一件單薄的長袍，難怪從神廟醒過來之後就一直覺得胯下陰風陣陣。

身為從另一個世界穿越過來的救世主，初始裝備居然只有一件輕薄長袍及廉價的皮鞋而已，連新手必備的回復藥水X3及500G金幣都欠奉，戴玉龍心想這個所謂神明也太過吝惜了吧。

然而最令他擔心的不是氣溫驟降，而是這裡的黑夜實在太過黑暗，自小就在城市生活的他根本沒料想過野外的晚上原來是這麼可怕。

早知道就不要離隊了，戴玉龍內心不斷責備自己。

現在他必須要作出艱難的決定：假如繼續在這片原野待下去，遲早也會因為體溫過低而病倒甚至喪命，但是在這種伸手不見五指的環境中四處走動也很容易會碰上危險，也就是說不管選擇哪一邊都是伴隨著高風險。

時間一分一秒地過去，戴玉龍卻遲遲未有作出選擇。

這時候他忽然想到，自己好歹也算是幫助過那些村民(雖然最初只是為了自救)，怎麼自己失蹤了這麼久卻一直沒有人來搜救自己呢？難道男性在這個異世界真的是可有可無的存在嗎？

正在這麼想的時候，戴玉龍突然聽到右方傳來一聲慘叫。

倘若男主到最後都仲係嗰處男
Btw 留名

幾時有甜...

請樓主努力出文

已正評
請樓主出文

今晚會有，請等多一陣

時間回到稍早之前。

阿蓮帶著幾個狩獵隊隊員來到樹林的下坡處，也就是發現全裸少女的位置。

「那…！那是什麼！？」

走得較前的女性隊員忽然驚慌起來。

「怎麼了？不就是個裸體的女生嗎？有什麼好驚訝的？」阿蓮奇怪地問道。

然而擺在她眼前的，卻是一名倒在血泊之中抽搐不止的全裸白髮少女，她的身材略顯瘦削，皮膚慘白得就像瀕死之人，手腳上面還繫著一絲絲半透明的細線。

「媽的！全部人準備迎敵！是白額傀儡蛛！」阿蓮一邊拉弓搭箭一邊命令眾人。

此時血泊中的少女停止了抽搐，並以詭異的姿勢站了起來，眼神空洞地流下了細行血淚。

忽然間，少女以驚人的速度跳躍到半空，那絕非一般人類可以到達的高度，很明顯是被手腳上的細線強行牽扯上去，證據是那些繫著線的地方已經在滲血了。

「小心！她的血已經混入了傀儡蛛的毒！千萬不要碰到！」阿蓮冷靜地指揮道。

可惜說時遲那時快，白髮少女在轉眼間已經憑著常人無法做到的不規則移動襲擊了狩獵隊伍其中一人，狠狠地咬開了她的頸部。

只見那人的鮮血直噴，把周遭的樹木和草叢都染得一片鮮紅，彷彿是在替植物灌溉一樣。

另外一名隊員趁機放箭，正好射中了白髮少女的腹部位置，使她發出一聲淒厲的慘叫，然而這卻沒有令她的攻勢停頓下來。

就在下一個瞬間，白髮少女不要命似的飛撲向剛才放箭的隊員，並且牢牢地騎在對方身上，再把傷口上的血液淋向對方，不一會就把對方毒死了。

其他隊員立即發狂似的向著少女不斷放箭，在少女單薄的身子上插上了無數箭矢，從她扭曲的臉容上可以看得出此刻的她是多麼痛不欲生。

然而操縱她的魔物並沒有給予一絲憐憫，反而好像要盡快把手上的「工具」用壞似的，少女連喘息的機會都沒有就被硬生生的拉扯到半空，然後再次不規則地移動著。

「該死！快點找出傀儡蛛的位置！不然大家都會死在這裡！」阿蓮躲藏在樹幹背後叫道。

眾人一邊躲藏一邊抬頭觀察，希望找出傀儡蛛的所在，可是樹林已經逐漸變得昏暗，要找出一隻樹上的魔物又談何容易？

「嘖，沒法子了。」阿蓮站起身大聲叫道：「大家聽著！我來引開對方！其他人趁機會逃跑！」

狩獵隊員聽見後立即分開三個方向逃跑，只有阿蓮故意放慢了腳步以作誘敵。

果不其然，白髮少女很快就留意到落單的阿蓮，隨即把她當做目標緊緊地追在後面。

眼看二人的距離越拉越近，幾乎快要被抓到的時候，阿蓮忽然喚起了『加速魔法』，迅速繞進旁邊樹木較為稀疏的地段，然後用盡全力地奔跑。

「總算成功了…」阿蓮如釋重擔地說。

原來白額傀儡蛛的狩獵特性是傾向較易得手的獵物，而且不喜歡樹木稀疏的環境，因此只要由一位身手較為敏捷、或是懂得『加速魔法』的人來引開牠的注意就很大機會可以全體逃脫。

「可惜剛才的情況太突然，結果犧牲了兩名隊員的性命才得以逃離…不、這都是我判斷不夠迅速的原故！是我害死了她們！」

就在阿蓮不斷自責的時候，背後的遠處忽然傳來了一聲慘叫。

「難道有人來不及逃命！？」

阿蓮隨即停下了步伐，內心對於要不要前去救援產生了猶豫。

以白額傀儡蛛的厲害，此時慘叫聲的主人很大可能已經死於非命了，即使前去救援也於事無補，可是萬一對方還有救呢？這樣自己身為狩獵隊隊長的自己豈不是太貪生怕死了嗎？

掙扎良久，她終於決定先前去暗中觀察同伴的狀況，假如已經喪命的話就偷偷離去，要是仍然有一口氣就立即使用『加速魔法』盡最大努力把同伴帶走！

這個時候，戴玉龍正迷失在漆黑一片的原野之中，一邊抵受著寒風刺骨、一邊掙扎著自己接下來應該等待救援還是摸黑前進，可是突如其來的慘叫聲把他的思緒打斷了。

聲音來自右邊，而且感覺不太遠，使得原本已陷入兩難的他產生了更大的危機感。

既然慘叫聲來自右邊，那不管如何都是反方向移動會更安全吧，戴玉龍心想。

可是當他向左邊摸黑前進不到十步，腳底就穾然傳來了濕漉漉的感覺，原來他的左邊是一個水潭，在如此陰暗的環境下根本看不清到底水有多深、有多廣，顯然是不能涉水而行。

FUCK！不走左邊，那走向前或後總可以了吧？我總不信只有向右一條路走！他心裡賭氣地說。

然而向前走了不到半分鐘，戴玉龍遇上了陡峭的土坡，不管如何嘗試都爬不上去。

與此同時，他的右方不遠處又再傳來了一陣慘叫的聲音，而且聽起來比剛才更近。

「好吧，我已經知道接下來會怎樣了，反正後邊也一樣是死路對吧？我的人生就只剩下勇敢地向右走這項選擇是吧？那麼我……我偏要向後走！」

戴玉龍賭氣地向後方急步前進，這次終於沒有跨不過的水潭、也沒有攀不上的土坡，只有大量冥狼留下的糞便而已。

糞便？那算什麼？會爆炸嗎？會咬人嗎？都不會對吧！

不就是排泄物而已，誰家不拉屎？再說，糞便跟死亡比起來又有什麼好怕的？

在我出生的地球就有這樣一句名言：「你會害怕糞便，是因為你自以為受過高等教育、出入上流社會，是你的自以為是令你覺得糞便就是污穢和無聊的，假如你能夠扭轉這個觀念就行了！」

想著這些的時候，戴玉龍不知不覺已經回到了最初的位置。

右邊傳來了第三次慘叫聲，可是在他聽來，這根本就是嘲笑他的聲音。

「老‧子‧跟‧你‧拚‧就‧是‧了！」戴玉龍大吼一聲便拔足狂奔。

此時的他已經變得自暴自棄，內心相比起恐懼、更多的是對命運的埋怨及對神明的憎恨，這使得他在漆黑一片的環境裡也能不顧一切地狂奔。

不一會，戴玉龍發現前方出現了一些微弱的綠光，定睛一看居然是從某個人影身上發出的。

原來那道綠光是阿蓮使用『加速魔法』時產生的魔光，現在她正抱著一名負傷隊員四處躲避白額傀儡蛛的攻擊。

不知真相的戴玉龍還以為遇上了救兵，竟高興地向阿蓮大呼救命，卻把傀儡蛛的目光吸引過來了。

白額傀儡蛛還有一種特性，那就是相比起人類女性而言，更喜歡吞食年青力壯的人類男性，所以才慣常用裸體的少女做餌誘惑獵物。

也許對習慣用餌引誘獵物的傀儡蛛來說，這還是頭一次有人類男性在沒有餌食的情況下自動送上門來，就是想拒絕也拒絕不了。

「小心！那個女生只是個傀儡！別讓她咬到！」阿蓮大聲提醒說。

女生？什麼女生？

戴玉龍心想這種時候還提起女孩子幹嘛？他只是想有個人帶他回村而已。

可是接下來，他從微弱的綠光中看到一個臉色慘白、赤裸但滿身鮮血的女生正逐漸靠近，使他立即就明白過來。

也用不著阿蓮提醒，本來就膽小好色的戴玉龍在目睹少女如此可怕的身姿後第一個念頭便是「跑！」

只見他頭也不回地向身後逃跑，也不管黑暗的前方會有些什麼，反正只要逃離可怕的怪物就行了。

然而戴玉龍畢竟是一個缺乏運動的毒男，之前在原野上探路的時候就已經消耗了不少體力，加上如此寒冷的天氣，早已讓他的身體吃不消了。

「嗚、嗚嘔嘔嘔嘔———！」

果不其然，戴玉龍沒跑了多久就開始感到反胃，隨後便吐了起來。

此時赤裸的少女已經悄悄來到他身邊，空洞的眼神就像是訴說著對生死的麻木。

阿蓮放下負傷的隊員趕至，可是少女跟戴玉龍已經是伸手可及的距離了，即使用『加速魔法』也不可能趕得及救他。

戴玉龍心想難道真的要死在這裡了嗎？連新手任務都未完成就要掛了？不是剛剛才下定決心要把異世界『攻略』下來嗎？怎麼還未開始就終結了？

想著想著，戴玉龍不禁流下了一行眼淚。

少女當然不會因為他的眼淚而放他一馬，即使她想這樣做也是無能為力，畢竟現在這副身體的控制權已經交出去了。

就在他準備好迎接死亡之際，天空忽然變得比剛才明亮了一點，原來是一大片烏雲逐漸散去，淡黃色的明月終於得以照亮地上。

唔好意思我知我出得慢
一來因為我太著重修辭
二來我對自己要求又高
希望有人會睇落去

在月光之下，戴玉龍比之前更清楚地看見少女的模樣，發現她雖然臉色慘白、身材瘦削，但依稀可以看得出原本是位容貌秀麗的小美人，加上戴玉龍本身就對纖瘦的二次元角色特別有愛，因此突然有種牡丹花下死，做鬼也風流的想法。

對啊，至少我不是死在嘔心的魔物手上，而是一位漂亮的女孩子，那已經很好了，戴玉龍自我安慰道。

嗯？漂亮的女孩…子？

忽然間，一個奇怪的念頭閃過他的腦海。

雖然知道這個女生已經被某隻魔物控制住身體，但她仍然是個女生。

「既然是女生的話…」戴玉龍悄悄豎起了兩指。

與此同時，少女張開了口，露出早已沾滿鮮血的牙齒，並且狠狠地往戴玉龍的肩膀咬下去。

『催情淫慾指』！！

電光火石之間，戴玉龍的兩指率先碰到了少女的大腿，一陣雷擊似的蘇麻快感瞬間從少女的私處直襲腦袋，使她產生了劇烈痙攣，甚至連傀儡蛛的絲線都無法把她制服。

不到兩秒時間，少女突然又嬌喘了一聲，大量透明的液體毫無預警地從她的私處噴射出來，把站在數尺之外的阿蓮都噴濕了一臉，只好拿衣袖來拭抹。

樹上的傀儡蛛頓時感到束手無策，原本只需以絲線控制對方的動作、再以毒液刺激其凶暴性就可以隨心所慾地操縱「餌食」，但不管是牠們、甚至是牠們的祖先都從來沒遇上過「餌食」突發性高潮的情況，因此完全不知道該如何應對這個情景。

終於在本能的驅使下，牠決定遠離不熟悉的場面，自行切斷控制少女的絲線後便逃走了。

然而在月光之下，牠這個動作卻被眼尖的阿蓮捕捉到了。

咻！

轉眼間，傀儡蛛已經利箭穿心，從樹上掉下來奄奄一息。

有睇嘅朋友請不時幫忙推post
畀我知道仲有人睇緊

最緊要唔好爛尾

你地再成日不推文我就爛畀你地睇

都唔知你地係唔小心定係乜
個個都不推文回覆

輕輕一推

推

慣左用不推文姐
驚啲行動post 上唔去

上唔到去

其實我想投但係p 牌投唔到

我要推喇

甜未

p

Lm

正評加速 我比較喜歡作者自己決定文章內容多過選項

已正評 求加速

文啊

加速

條友咁人神feel

樓主O ~SHI!加油

甜?

白髮少女擺脫控制後軟癱在地，透明液體從她雙腿間緩緩流下，臉上充滿了幸福的表情。

「總算是完結了，想不到還有這種方法對付傀儡蛛…」阿蓮用尷尬的表情看著戴玉龍說。

此時她想起了剛才放下的隊員，於是趕緊跑回去照料，順便擺脫這尷尬的氣氛。

戴玉龍心有餘悸地看著白髮少女，想到自己幾乎就要命喪於此，不禁覺得這個異世界實在是太過危險，甚至都開始懷念地球了。

阿蓮扶著隊員走近，但卻好像刻意要跟戴玉龍保持距離般停在十步之外的地方，叫他一起回村。

「這個女孩子呢？」戴玉龍奇怪地問道。

「放棄吧，她已經中毒太深，受的傷也太嚴重，憑我們是救不了她的。」阿蓮平靜地說。

戴玉龍聞言後看了一眼白髮少女，的確是全身都佈滿了可怕的傷痕，背上還插著幾支不知何時折斷的箭頭，怎麼看都是個將死之人，可是臉上卻因為他的『催情淫慾指』而掛上了幸福的笑容。

「你…不痛嗎？」戴玉龍挨近少女問道。

少女沒有回答，也許是根本說不了話，也可能是仍舊沈醉在快感之中，戴玉龍於心不忍，即使遭到阿蓮反對也堅持背起她一同回去。

阿蓮無可奈何地帶頭離開，縱使心裡知道白髮少女不可能挨得到回村，但也不好意思再對戴玉龍潑冷水了。

幸好少女的體重十分之輕，戴玉龍勉強能夠背著她走，不像之前抱起村姑那般舉步難行，否則就要厚面皮地請阿蓮幫助了。

說起來，那個村姑到底怎麼了？阿蓮不是要去救她的嗎？難道說已經遇難了？戴玉龍不安地想像著，可是又不敢提起村姑的事情，總不能承認自己就是對村姑下手的色狼吧。

彼此在路上一直保持沈默，戴玉龍原以為會被對方追問剛才的『催情淫慾指』是怎麼回事，然而卻沒有發生，他甚至發現阿蓮在避開自己的視線，使他感到相當不是味兒。

快

就這樣走了一段時間，周圍的樹木越來越少，視線也變得更為明亮。

這時候，戴玉龍的眼光不小心落到阿蓮的雙腿之間，發現在那皮革短裙下面居然有一絲絲透明的黏液在飄著！

原來阿蓮在看見白髮少女高潮的樣子後自己也禁不住萌生了性慾，可是在狩獵隊隊長的尊嚴驅使下她卻不能表現出來，只好一直忍耐著。

戴玉龍原本以為異世界的女性都是聖女等級的無性慾生物，必須要靠『催情淫慾指』才能激發起慾望，可是現在看來並不是那麼一回事，性慾該有還是會有的。

這麼一來，「攻略」異世界的難度好像又稍為下降了一點點，前題是沒有魔物來攪局。

雖然戴玉龍很想趁此機會把阿蓮也「收服」了，可是現在彼此都帶著一個「包袱」在身，衝動行事可沒有什麼好處，還是等到回村以後慢慢再來好了。

穿過一片草叢後，戴玉龍終於到達之前見過的那一大片麥田，也就是說很快就可以回到村裡了。

就在此時，他背後的白髮少女突然痛苦地抽搐起來，雙眼逐漸反白，甚至口吐白沫，嚇得他立即把少女放到地上，並且不停地安撫著她。

「時間到了，她身上的傀儡蛛毒正在失效，原本用作控制她的致幻效果開始減弱，要是短時間內沒有補充到新的毒液就會因為劇痛及大腦休克致死。」阿蓮用平靜的語氣解釋說。

戴玉龍不明白為什麼阿蓮可以這般平靜，一個活生生的人類就這樣死在眼前難道就不應該再傷感一點嗎？還是說因為她剛才不情願地傷害了很多人，所以就死不足惜？

然而他並不知道在這個異世界裡面，人們看待魔物就跟中古時期的地球人看待疾病一樣，認為那些都是上天對人類的懲罰之一，人類就該從魔物的陰影下光榮地掙扎、然後死去，並且祈求上天給予最仁慈的死亡。

如上所述，阿蓮毫不猶豫地從腰間拿出了一柄小刀抵在白髮少女的頸上，準備給予她痛快的一擊。

留名，幾正，樓主加油

閱

戴玉龍見狀立即大聲喝止，並且一邊拉開少女、一邊對阿蓮怒目而視。

「你這是在幹什麼？你看不見她的傷勢嗎？你能想像得到痛覺完全恢復之後她會有多痛嗎？我就必須要在此之前終結她的痛苦，以『亞莉絲女神』的明義！」

說罷阿蓮再次拿起小刀，準備刺向少女的頸項，然而戴玉龍並不賣帳，又一次把少女拉開幾步的距離。

「你這人到底怎麼回事！聽不明白人話嗎？再這樣下去她只會越來越痛苦！既然你剛才不肯把她留在樹林裡，那麼就只可以由我來代替『亞莉絲女神』賜予她仁慈！」阿蓮生氣地說。

去你的什麼鬼女神！去你的狗屁仁慈！這都是什麼邪教教規？戴玉龍心裡怒吼道。

此時少女的身體開始不受控制，雙手到處亂抓，甚至把戴玉龍的臉都抓傷了。

「看吧！她正因為痛楚越來越劇烈而掙扎！你忍心要她繼續受苦嗎？你有方法救得到她嗎？」阿蓮不忿地說著，眼眶竟逐漸泛起了淚光。

戴玉龍見狀立即心裡一沈，終於明白到對方也是一直在強忍悲痛，異世界的人們有自己的做法，自己卻不斷用地球人的道德價值觀去妨礙別人，實在是太過不該。

「既然如此，那至少讓她死之前可以繼續快樂吧…」戴玉龍話畢豎起了兩指，對少女使出了『催情淫慾指』。

只見白髮少女前一秒還在痛苦掙扎，下一秒卻立即如沐春風般幸福呻吟，透明液體從她的私處源源不絕地流出，把正在旁邊看著的阿蓮及她的隊員都看呆了。

原本以為少女在高潮過後很快便會安祥地死去，可是她卻一直維持了將近十分鐘之久。

「說起來也怪，在樹林裡面時你對她使出那個…那個下流的招數之後，那些傀儡蛛的毒性就好像就立即被打斷了一樣，而且她的「毒癮」發作時間比我原先預計的要遲得多，難道說…」

阿蓮一邊用尷尬的表情看著戴玉龍一邊分析說。

戴玉龍聽後也好像推測到了什麼，於是立即便把少女揹到背上，並且要阿蓮趕快帶他們入村。

一路上戴玉龍每隔十分鐘左右便對少女使出一次『催情淫慾指』，把少女弄得欲仙欲死，甚至在他們路經之地留下了一條長長的水痕，情境好不下流。

為免少女會脫水而死，阿蓮經常要上前灌她喝下清水，可是每次靠近都會被少女噴濕身體，弄得場面十分尷尬。

如是者，戴玉龍一行人終於來到了村口，負責守門的人看見阿蓮回來後都歡呼起來，可是轉眼見到戴玉龍和她背後那名神色異樣的少女便立即保持了警覺。

阿蓮慌忙地向村民解釋事情經過，但卻對『催情淫慾指』之事卻禁口不提，只謊稱少女是受到魔物影響而神智不清。

村民立即幫忙帶少女前往村醫的屋子去就診，那些較早時候逃回村落的狩獵隊成員爭相擁抱阿蓮及她身邊的負傷隊員，只有戴玉龍如像空氣一樣被忽視著。

不久，兩名站得遠遠的男性狩獵隊成員向戴玉龍走近，並且對他露出了一個「身同感受」的無奈笑容。

那二人自稱是「阿高」和「大石」，他們說作為狩獵隊裡極為少數的男性隊員早已習慣了這種被冷落的場面。

戴玉龍心想這兩個自來熟正好可以成為自己的情報收集來源，於是也順著氣氛跟他們互相套近乎。

「這麼快就跟村裡的男人們混熟了嗎？」阿蓮走過來說。

「隊、隊長！不打擾你了！我們先回家裡去！」

阿高和大石好像很怕阿蓮似的立即慌忙逃去，走之前還跟戴玉龍做了個「小心掉腦袋」的動作。

戴玉龍不明所以，只是微笑地向他們揮手道別。

「雖然你之前說自己失憶了，但始終是個外來人，請你先跟我去見一見村長，簡單介紹一下自己就行了。」阿蓮站在十步之外的地方說，臉色仍然有些尷尬。

之前因為形勢所迫，戴玉龍一直沒有好好看清楚阿蓮的外表，只道她是個身手敏捷、性格爽朗的紅髮少女，可是現在靜心觀察下來，發現阿蓮不但身材苗條、雙腿修長，樣子也挺好看的。

在阿蓮的引領下，戴玉龍很快便來到村長的屋前，一位束著長髮、身材豐滿、年約三十來歲的溫文女性早已站在門前迎接二人。

「這位就是我們的村長，敏莉夫人。」阿蓮恭敬地介紹說。

戴玉龍向夫人禮貌地行禮及介紹自己的名字。

「很歡迎你來到這村子…我是很想這樣說的，只可惜你是個男性，而且還是年青力壯的那種，這就不太妙了。」敏莉夫人溫文但嚴肅地說。

雖然早已知道異世界歧視男性，但這樣露骨的歧視發言還是會令戴玉龍感到忐忑不安。

「在你們回來之前不久，有人向我報告說在靠近古代遺跡的小道上發現一位女村民全身赤裸、言行失常，我只想知道這件事情跟你有關係嗎？」敏莉夫人目光銳利地注視著戴玉龍問道。

戴玉龍心想果然還是被發現了，而且自己的絕技已經被阿蓮見識過，即使現在要否認也很可能被當面拆穿，這該如何是好？

「夫人，以『亞莉絲女神』的名義，我可以保證這個人沒有危害到我們的村落。」阿蓮突然站前一步說。

她這番話令戴玉龍感到無比愕然，自從他當眾使出『催情淫慾指』之後，阿蓮便一直刻意跟他保持距離，使他以為對方必定是十分厭惡自己，可是現在她竟然為這個認識不到一天的自己作出擔保，只能夠用「喜出望外」來形容此刻心情。

「真是難得，阿蓮你居然會為一個陌生的男性做擔保，是發生什麼了嗎？」敏莉夫人好奇地看著阿蓮說。

「這個人雖然懂得厲害的神秘法術，可是卻沒有在危難時趁機偷襲我以及受傷的人們，甚至還多次出手相救，因此我認為他是個可以信任的人。」阿蓮表情認真地說。

然而對於目標是「收服」全村女性的戴玉龍來說，這番說話無疑是在刺痛他的良心。

終於補返尋晚嘅份量

聽日繼續
希望大家幫手推到下一頁
男主角入村之後會開始多甜
要大家忍咁耐唔好意思

繼續努力

tui

改重甜ok?

有文

好彩村長3X歲姐
唔係都唔知點睇

支持

甜得有意思嗚啊樓主

開太多支線,容易爛尾

推一推

新讀者留名

寫得幾好睇，加油

P牌無得正皮，但樓主加油

今日有無

樓主咪爛尾 有人睇

Push

「哦…？厲害的神秘法術？」敏莉夫人斜視著旁邊的戴玉龍，深感興趣地問道：「是怎麼樣的法術呢？可以讓我欣賞一下嗎？」

此言一出，戴玉龍及阿蓮二人頓時感到有口難言，腦海中不約而同地出現了白髮少女高潮時那個模樣。

「這、這可能不太方便！阿龍說過使用一次法術需要消耗大量體力，今天他連續應付兩隻魔物已經很累了，也許…過一段時間再叫他表演吧？」阿蓮臉頰發熱、神色慌張地說。

戴玉龍聽罷立即連連點頭，並且裝作很疲倦的樣子，可是演技卻不怎麼樣。

「哼哼…那好吧，現在就不勉強你了，反正還有傷員的事情要處理，再加上那個被你們救回來的白髮女孩…今天還真是不得了呢。」敏莉夫人似笑非笑地說。

「那麼就不打擾夫人你了，我稍後會把他帶到『保護區』安置，明天再慢慢教他熟悉村裡的規則，保證絕對會讓他好好遵守的。」阿蓮肅然地說。

敏莉夫人聞言後點頭表示贊同，然後不發一聲地逕自返回屋子裡去了。

阿蓮微微躬身送行後，隨即便帶著戴玉龍走到村內名為『保護區』的地方去。

戴玉龍從她口中得知所謂的『保護區』原來是這個國家的《未婚男性保護政策》項目之一，簡單來說就是每個居住點都必須要劃分一塊土地用作安置未婚男性，並且嚴格規定除了戰爭、災害或緊急情況以外，未婚男性都必需在『保護區』內留宿，同時也禁止執法人員以外的女性進入。

雖然聽上去好像是為了保護數量瀕危的單身男性，然而戴玉龍卻隱隱覺得當中存在著某些不協調的地方，只是一時之間找不出個頭緒來。

不一會，二人來到『保護區』內的其中一楝房子，看上去比剛才村長的屋大還要大，位置也不算偏僻，令戴玉龍有點意想不到。

「這裡就是你暫時居住的地方了，裡面已經住了三個人，都是些很安份的傢伙，要是有什麼不明白的地方可以跟他們請教，再不行就找我吧。」阿蓮說。

原來房子較大是為了住進更多的人，可是村裡明明就有很多空地，為什麼一定要這些單身男性住在一起呢？難道是怕他們晚上無聊嗎？還是說只是為了監視自己才這樣安排？

阿蓮彷彿猜到了他的想法，故意挨近他低聲說：「別想太多，這些不是為了針對你，只是你要明白並非每一個男性都像你一樣不會乘人之危，住在一起會比較方便我們管理。」

戴玉龍聞言後茅塞頓開，剛才的不協調感原來就是因為這種『保護』的方法太奇怪的緣故，要說是為了保護單身男性他可以理解，但根本用不著禁止男性出外留宿及女性止步吧？這種做法豈不是會更加妨礙兩性交往、進而降低了結婚生育的可能性嗎？

「時候不早了，你還是早點進去休息吧，我明天再來看你。」

正當阿蓮轉身要走的時候，戴玉龍卻叫住了她，並為了她剛才向村長擔保自己的人格而道謝。

戴玉龍此人口才不好，樣子也平平無奇，這些年來根本沒什麼機會跟女生說話，因此也不懂說什麼哄人的話來，除了一句直白的感謝以外就不知道可以說什麼了。

偏偏是這種毫不做作的感謝方式，令個性倔強的阿蓮剎那間感到臉紅耳赤、心跳不而。

「不說了…你去睡吧。」阿蓮摸了摸自己紅得發滾的耳朵，默默地轉身離去。

戀愛次數為零的戴玉龍當然不會察覺得到阿蓮的動心，他只是以為對方也都感到疲倦了而已。

然而，不管是那個所謂的神明大人、還是那個無情無義的精靈賽克斯都說過，異世界的女生全都是性格糟糕至極、不利人類生育的存在，那麼戴玉龍真的可以只憑一兩次英雄救名的表現就俘虜對方的心了嗎？下一章我們再作分曉。

仲有冇

第二章

翌日清晨，戴玉龍仍然在酣睡之中時，屋內的其餘三人早就已經起床梳洗完畢，準備換上衣服出門工作了。

村裡的人大多習慣早睡早起，昨晚戴玉龍住進來的時候他們已經在睡了，所以基本上彼此都還未認識對方，也就不好意思把戴玉龍叫醒了。

然而村內某個人卻因為他直到早上七時半仍未起床而感到十分不滿，正拿著一根黑木棒氣急敗壞地走過來。

「你這頭豬！打算在床上睡到什麼時候？阿蓮沒有告訴過你這裡的生活規則嗎！」一把刺耳的責罵聲從屋外傳來。

責罵者是一名身穿整齊制服，看似只有十五、六歲的黑髮雙馬尾少女，不知為何她的態度卻好像個二十多歲的大人一樣，沒有一點童真。

「你不下床是吧？那就別怪我不客氣了！」

少女大力地推開門走進屋內，把裡面的男性都嚇了一跳，其中一人更因此連褲子都掉了下來，可是她卻毫不在意，自顧自地周圍巡視了一圈。

「怎麼會亂成這樣！你們男性連基本的整理雜物都不會嗎？是不是要我把你們下次參加『知交會』的日子再延期？」少女用毫不留情的語氣說。

「別、別再延期了！我們等這天已經等了多久你不是不知道！」其中一名男性哀求說。

「哼！我只給你們五分鐘時間，把那些多餘的、糟亂的、無意義的雜物立即移出我視線，否則別怪我無情。」少女有些得意地冷笑說。

三人聞言後立即開始整理屋內的東西，也不顧自己還沒有穿好衣服或是只穿了一隻鞋，焦急得彷如熱鍋上的螞蟻一樣。

嘈吵的聲音總算令戴玉龍從睡夢中愛醒過來，然而他並不知道接下來就是一場惡夢了。

五分鐘過去，少女用黑木棒大力敲打在地上，示意所有人停下來，此時屋內已經變得十分整潔。

「哼，要做還是做得到的嘛！你們盡快換上衣服工作去，我要處理一下裡面那個新來的混蛋。」少女頤指氣使說。

話音未落，三人已經爭相穿好衣服奪門而出，彷如要逃離猛獸的小動物一樣。

戴玉龍此時才懶洋洋地走出房門，剛打算要問發生什麼事情的時候，少女忽然就「啪」的一聲
狠狠摑在他臉頰上。

突如其來的一巴掌使得戴玉龍睡意全消，茫然不知所以。

「新來的豬頭！你知道這個國家規定『保護區』的男性每天早上七時半之前就要起床工作嗎？你打算睡到什麼時候？」少女嚴厲地問道。

戴玉龍搖頭表示毫不知情，左手不住地撫摸著疼痛的臉頰。

「少在狡辯！阿蓮不可能什麼都沒告訴你的！一定是你自己睡昏了頭、什麼都忘記了！你們男性都是這個樣子！毫無紀律、又懶惰、又好色！」少女生氣得幾乎連兩根馬尾都要豎起來。

面對這個性格強勢的女生，戴玉龍忽然想起了賽克斯說的『性格修正拳』使用方法，也許可以拿這個女生來試試看，但首先要找到她的弱點才行。

就在他盤算著這些的時候，少女卻突然把黑木棒狠狠地敲在他身旁的位置，嚇得他思緒都亂掉了。

「居然還敢發呆！你把我的說話當成空氣是吧？那麼我就給你些好看的。」

話畢，少女吹響了掛在頸上的銀色哨子，不到幾分鐘時間，跟她穿著同樣制服的女性就從四方八面趕來，手上都拿著一式一樣的黑木棒。

此情此境，戴玉龍不用旁人說明也知道自己已經大禍臨頭了。

生活繁忙，唔係成日有時間寫
但我會盡力趕稿
希望有睇嘅朋友可以多啲幫我推POST
畀多啲動力我

加speed dude

甜呢?

標題黨?

點解要負評

Push 嗚啊

咁耐都冇甜，我都唔知點幫你

老老實實 劇情推進有啲慢

加油，出文啦

係喎，明明甜故嚟點解一啲糖分都冇

我比較著重劇情，唔想甜得太突然
講真男主角啲技咁屈，要甜真係可以日日中出全村都仲得
但咁樣寫就會破壞晒劇情舖排，我接受唔到
不過我應承大家該甜嘅時候一定甜到漏

我都老老實實畀個心理準備你……個故事真係會好長

長你唔好爛 plz

唔好爛就得

最好日日有文

樓主到邊

另一邊廂，阿蓮在早上六時半就已經起床梳洗，吃過幾片果醬麵包後就匆匆離開家門，奔向村醫的屋子去。

昨夜她與戴玉龍道別後一直心神不寧，突然想起從樹林裡面救出的白髮少女，於是前往村醫的屋子查看，可是當晚除了白髮少女外，還有其他受傷的隊員及一名神智不清的女村民，整個屋子都亂作一團，實在不好意思再打擾醫生，只好留待第二天再來了。

如是者，阿蓮在早上來到村醫的屋子外，只見一名少女助護正癱軟在門前的台階上，一副疲憊不堪的樣子。

「打攪了，小清，請問我可以進去嗎？」阿蓮禮貌地問道。

「啊，是阿蓮姐姐嗎？當然可以，但要小心地面，昨晚真是太誇張了，根本沒時間打掃。」小清一臉無奈地說。

「那真是辛苦你了，還有那個…米娜醫生睡著了嗎？」阿蓮偷瞄了一眼屋內說。

「剛剛才睡著了，你有事要找她嗎？」小清揉著眼問。

「是關於昨夜那個白髮少女的事情…我想知道她得救了嗎？還是…？」阿蓮憂心地問。

「你是說那個私處不斷噴出液體的可怕女生嗎？那真叫一個奇蹟！連醫生也說她從來沒碰過那種情況！可是正因為她持續亢奮，這才壓制了傀儡蛛毒的效果，使我們有充足時間為她解毒及治療傷勢！」小清忽然越說越興奮。

「那即是已經治好她了嗎？真是太好了…不枉我跟阿龍千辛萬苦地把她帶回來。」阿蓮猶有餘悸地說。

然而話音未落，阿蓮卻回想起自己當初其實是打算放棄白髮少女的，若非戴玉龍堅持揹她回來，恐怕如今那名少女已經葬身於其他魔物的腹中。

「說起來，醫生昨晚救治她的時候一直在說想要跟那位男性見個面，你今天下午方便把他帶過來嗎？」小清問道。

「下午嗎…應該沒問題，反正狩獵隊需要休息幾天，我把倉庫內的裝備檢查一遍之後就帶他過來吧。」阿蓮爽快地說。

「那就好，米娜醫生這個人雖然醫術很優秀，偏偏就是脾氣古怪，而且經常會沈迷那些不正經的東西，要是今天不把那位男性帶過來，恐怕他又會嚷著說要把珍貴的藥劑拿來洗碗了。」小清臉有難色說。

就在此時，二人聽見村內某處忽然起哄，在詢問路過的村民後才得知是『黑華蓮』的人正在處罰一名外來人。

「他們說的外來人會不會是那位…」小清不安地問道。

「糟糕了！我昨晚居然忘記提醒他！」阿蓮說罷立即飛奔往起哄的地點。

小清一邊揮手目送，一邊返回屋內打算找個地方躺下來，豈料卻看見一位白髮少女正呼吸緊促地挨在牆上，一臉難受的樣子。

「你、你怎麼走出來了？醫生不是要你躺下休息嗎？」小清扶著她的身子問。

「我…我要去見…昨晚那個人…」白髮少女喘氣說。

「誒誒誒？你也要去嗎？可是你的身體…」小清擔心地說。

「毒已經…解除了…可是我卻…難受得要死…我想要…找那個人…」

說著說著，白髮少女的雙腿間突然流出大量透明液體，把地面牌沾溼了。

「嘩！你等一等！地面本來已經很糟了！你是要我今晚累死嗎？」小清為難地說。

這時候，一扇房門突然被推開，走出一名衣著古怪、髮型糟亂的女性。

「她想去就讓她去吧，反正毒都治好了，傷勢也穩定下來，繼續留在這裡也沒什麼好幹的，倒是屋裡面長期有兩個發情的女人遲早會令我瘋掉。」那位女性說。

「米娜醫生！不好意思、吵到你了嗎？我這就扶她出去！」小清神情緊張地說。

「小清，那個男人今天會過來嗎？」米娜一邊脫下睡衣問道。

「那個……他好像被『黑華蓮』的人抓了…」

「什麼！？那群蠢貨居然敢動我的調查對象？她們就不怕我把教堂的聖水換成瀉藥嗎！」

說罷米娜居然連衣服也沒穿好便跑了出去，小清雖然不斷在門外提醒，可惜她仍然聽不到。

兩個發情? 仲有邊個

「我…也要去…見那個人…」

白髮少女掙開了小清的手，一拐一拐地前進，透明的液體不斷沿著大腿流下。

「唉……怎麼好像每個人都要見那個男性似的？」小清沒好氣地搖頭，突然又想起了什麼似的自言自語說：「話說回來，剛才醫生說的『發情』到底是什麼來著？怎麼我沒聽過這種病？」

小清就這樣一邊思考著，一邊回到屋子裡去照顧其他傷者。

同一時間，阿蓮終於趕到去起哄的地點，那是崇拜『亞莉絲女神』的木造教堂前面一塊空地。

只見一大群村民把空地圍得水洩不通，中間站著八位身穿制服、腰間掛著黑木棒『黑華蓮』隊員，正在強迫一名雙手反綁的青年沿著空地長跑。

「跑快一點！你這樣也算是在跑嗎？連村內的三歲小孩都跑得比你快！」其中一名束著雙馬尾的黑髮少女嘲笑說。

那名雙手反綁的青年不是別個，正是從地球穿越過來、準備要拯救異世界人類的戴玉龍本人。

他直到現在也想不明白，自己怎麼會在來到異世界的第二天就被迫要長跑，明明其他異世界系的小說入面主角都是很快就集齊了戰友、然後踏上討伐魔王的征途，怎麼自己卻要在這裡被一群女生折磨？

「叫你快一點！聽不到嗎！」一名手持長鞭的女生突然就揮打起鞭子。

「你這麼懦弱，要不要我幫你增加一下『鬥志』啊？」另一名女生從地上拾起一塊石子，朝戴玉龍的腳邊擲過去。

「這個方法好！其他隊員也照樣做！看他還敢不敢停下來！」雙馬尾女生興奮地說。

在她的建議之下，八名隊員分成兩組人，一組負責搜集石子，另一組負責投擲。

「嘿！跑快一點！再不跑就要丟中你的腳踝了！」

「哈哈！看我的！看我的！」

「哎喲！不小心擲向他屁股了！都怪他跑得太慢！哈哈！」

眼見這些女生越丟越起勁，戴玉龍感到既害怕又憤怒，可是旁觀的村民根本沒有一個打算幫助他，甚至還看得越來越歡樂，使他知道自己毫無反抗的機會。

村姑仲未有人屌
好可憐

你自己唔落糖

你再不推文我直頭落鹽

今日21號啊

我錯了，自己拉

就得，POST多個留工

出文贖罪

快啦快啦，都唔知天日有冇得睇呀

一不留神，戴玉龍被腳下的一塊石子絆倒在地，由於雙手被反綁著，使他只能硬生生地把臉撼向地面，頓時感到滿天星斗，腦眼昏花。

「哈哈哈哈！真是無用的傢伙！連顆地上的石子都不懂得避開，你到底是有多笨手笨腳？」幾個『黑華蓮』的女生捧腹大笑起來。

的確，自己在地球的時候就已經是出了名的笨拙，經常忘東忘西的，體育課每次都是墊底，就連在家中也會經常撞傷手腳，戴玉龍心想像他這樣的人又怎麼可能拯救得了世界？怎麼可能順利地把女性「收服」？他此刻只想找個洞藏起來而已。

就在他絕望之際，一把熟悉的聲音突然從人群之中傳來。

「讓開！給我讓開一下！阿龍！你在裡面嗎？」

戴玉龍往聲音的方向看過去，赫然望到阿蓮正在穿過人群向自己走來，隨即高興得在地上捵起。

黑髮雙馬尾少女見狀後面露不悅，立即指示其他人停下動作，自己則緩緩地走上前。

「阿龍！對不起！是我害你受懲罰了！」阿蓮一臉內疚地扶起他說。

此時戴玉龍已經疲倦得說不出話，只想找個地方好好休息一下而已，可是為免阿蓮誤會自己在生氣，他努力地向阿蓮撐起了笑容，縱使臉頰仍然在痛。

「真嘔心，連笑容都像頭豬一樣。」黑髮雙馬尾少女不屑地在旁看了他一眼，然後轉頭說：「阿蓮，你怎麼來了？難道是要為這個男人辯護嗎？你可不像你的作風。」

少女在說話時故意加重了語氣，為的是要阿蓮知難而退，可是性格倔強的阿蓮不吃這套，反而扶著戴玉龍往前踏出了一步，使雙方的距離只剩下一條小縫。

「九琉華，這次是我的失誤，我願意接受懲罰，但這個男人是無辜的，你們應該向他道歉。」阿蓮直截了當地說。

「我沒有聽錯吧？你…要我跟這個男人道歉？要這個身為『黑華蓮』支部隊長的我向他道歉？」九琉華慍怒說。

「這與你的身份無關，剛才你的確是懲罰了一個無辜的人，而且這個人昨天還救了我及我的隊員，在公在私我也無法對此事置之不理。」阿蓮繼續強硬地說。

「哈，那又怎樣？他救的又不是我！更何況不管你怎麼說，他的確是違反了國家的法律，我身為負責替國家監督『保護區』的人，怎可能因為你一句失誤就輕易饒恕他？更別說是要我道歉了！」九琉華同樣毫不留情地反駁。

雙方劍拔弩張之際，人群之間突然又出現了一陣起哄，未幾即有一名身上只穿著內衣的女性向三人奔跑過來，此人正是村裡的醫生米娜。

今日終於收工
大家哩兩日唔推唔緊要
不過我希望後日個POST唔會沈到落馬里亞納海溝

推 加速

即係後日先有文？

行動post緊要啲

冇得推 留下言算

故已棄？

樓主呢

等到成地水啦

樓主
我由原post 追到呢個post
你唔好棄故啦

哭能左

樓主真係棄左故？？？？

棄故都講聲啊ching
選項跟到黎依到

棄故都講聲呀

你見樓主咁著緊要人推
禮拜六日都無咩人推
應該真係灰機棄撚左

樓豬我仲追緊啊

題材又要好又要文筆好
仲要有重甜先多人正皮同推

樓主我們到了

等緊樓主

異世界

無文

「小不點！你在對我『重要的人』在幹什麼！」米娜筆直地跑向九琉華面前說。

「等、等一下！你怎麼穿成這副樣子走到街上！」九琉華紅著臉問道。

「不要給我扯開話題！我在說你想要對他幹什麼！你知道這個人對我來說有多重要嗎？」米娜貼著九琉華的額頭說。

「他、他對你很重、重、重重重要？」九琉華突然手足無措起來，連帶在旁邊聽著的戴玉龍也變得十分難為情。

「當然重要了！本姑娘可是為了遇上像他這樣的男人才活到現在的！」米娜突然語氣激昂地說。

此言一出，不止是九琉華及戴玉龍二人，就連其他在圍觀的人們都頓時為之側目，站在一旁的阿蓮更是露出了相當複雜的表情。

「你、你、你你你你到底在說些什麼啊！」九琉華慌慌張張地叫道。

「可不是嗎？難道你以為我窩在這種又窮又糟的鄉下地方就是為了每月替你開止經痛的藥而已？」米娜篤著九琉華的小臉說。

「嘩——！嘩嘩嘩———！我什麼都聽不到——！什麼都聽不到——！」九琉華近乎崩潰地大叫大嚷起來，只想把對方的聲音完全蓋掉過去。

「那你現在知道該怎樣做了麼？還是說要我把你初經時那副可憐的模樣分享給大家聽聽？」米娜露出陰森狡詐的表情說。

「嘩——！義姐你別再說了——！我放人就是！立即就放了還不行嗎！」九琉華急得眼泛淚光說。

「真乖，這才是我的好妹妹。」米娜瞇瞇笑地摸著九琉華的頭說，反差之大令人咋舌。

九琉華斜眼瞪著戴玉龍，然後相當不忿地指示其他隊員替他鬆綁、並且把路讓出來。

幾名隊員聽令後立即手腳俐落地為戴玉龍鬆綁，雖然心底裡都對這個男生鄙視至極，然而臉上卻平靜得有如玉像一般。

「太好了，這樣就可以把你帶回去好好研究一番！真是天掉下來的禮物！」

米娜不顧旁人目光，興奮地把戴玉龍埋到胸前，豐滿的乳房幾乎壓得他喘不過氣來。

阿蓮靜靜地在旁邊看著，內心不知怎地有種難受的感覺，可是卻想不通那是什麼原因。

圍觀的村民逐一散去後，九琉華也帶著其餘的隊員離開了現場，臨走前還向戴玉龍做出一個可怕的表情，使他頓時感到如芒在背。

「別管那個小不點，咱們先回去吧！作為對你救命之恩的回報，待會兒可要讓我好～好的檢查清楚你那『特殊』的身體…」米娜動作猥瑣地說。

感到不安的戴玉龍雖然一再拒絕，可是終歸敵不過以「檢查傷勢」做藉口的米娜，再加上臉部的痛楚越來越劇烈，只好迫於無奈地答應對方要求。

「那個…既然阿龍已經沒事了，我也不好打擾你倆，再見了。」說罷阿蓮立即轉身。

「蓮妹～別走那麼急嘛！我也想親耳聽聽你說昨晚的事情，特別是這個人從傀儡蛛手上救了白頭髮妹妹的部份。」米娜摸著戴玉龍的頭說。

阿蓮聞言後停住了腳步，回頭看了戴玉龍一眼，終於搖搖頭說：「我還有些狩獵隊的事情要辦，也許明天有空的時候再來跟你說吧，抱歉。」

「嗯？狩獵隊今天不是…」

米娜正欲追問，可是阿蓮卻已經老早跑得遠遠的了。

戴玉龍看著阿蓮那個遙遠的身影，心底裡忽然有種落寞的感覺，可是臉上的疼痛很快便讓他轉移了注意力。

「喔喲！你的臉看來傷得不輕，說不定是顴骨碎了，可是別怕！姐姐我的醫術絕對是有保證的！嘻嘻！」米娜說罷又抱了戴玉龍一下，然後細心地扶著他回去。

終於有la

與此同時，白髮少女步履蹣跚地來到村內一處人跡罕至的地方，看來是從米娜的屋子離開以後不久便迷路了。

由於這個時間的村民大多都已經出外工作勞動，或是前去教堂那邊看剛才的熱鬧，加上白髮少女是外來人，很少有村民願意接觸，因此一直都沒有機會找人問路，只能憑著聲音及直覺走，結果不知不覺便來到這個連村民都甚少會來的地方。

只見白髮少女汗流滿臉，腳步不穩，雙目卻有如飢渴的魔獸般充滿著狂亂和慾望。

她一心一意想找到那個曾經令她高潮不斷的男人，胯下流出的液體已經幾乎浸濕了整條小路，可是不管她再努力去尋找卻始終也遇不見對方。

中了『催情淫慾指』的人一般來說不會刻意尋求特定對象來慰藉自己，因為那股強烈的性慾望會使她們失去選擇的耐性，要控制這股衝動就跟強迫一個毫無束縛的人把自己溺斃一樣，既不合理也不可能。

然而這個少女卻跟平常人有點不一樣，關於這點，大概連她本人也不清楚原因。

由於另一邊廂的戴玉龍已經獲救，起哄的人群也散了，白髮少女已經無法再憑聲音去尋找對方，甚至連回去的路也經已認不得，只能無助地邊走邊四處張望。

不久她發現小路的盡頭只有一間外觀古怪的木屋及一小片種植了紫色怪花的花圃便再無他物，繼續向前也沒什麼意義，只好走回頭路而已。

就在她轉身的時候，一位戴著面紗、身上掛著無數小袋子的老婦人卻突然出現在她面前，把她嚇了一跳。

「嗯嗯？這是…這是個什麼東西？白頭髮的小女孩？哈哈！有趣、有趣得很！」老婦人發出怪異的笑聲說。

「你…你是這裡的村民嗎？不好意思，我迷路了…我想回去村醫米娜那裡。」白髮少女柔弱地說。

「米娜？誰是米娜？」老婦人側起了頭，想了想後靠近少女的臉龐說：「別管那個瑪娜了！你來我家裡好不好？婆婆對你很感興趣！嗯嗯、很感興趣！」

「是米娜…算了，既然婆婆你不知道，我再問其他人好了。」少女說罷繞過了老婦人身邊。

然而她走不到幾步，腳下突然就被不知何時出現的藤蔓纏住了。

「嘻嘻嘻！真是不小心，走路的時候怎麼可以不看清楚腳下呢？」老婦人怪笑著說。

「這、這是什麼？剛才明明沒有這些藤蔓的！」白髮少女慌張地說。

「別怕，婆婆可以幫你脫險，可是…你要答應來我家作客啊？」老婦人瞇起眼說。

白髮少女心裡隱隱覺得不妥，可是自己卻沒法掙脫那些藤蔓，只好無奈答應老婦人的「邀請」。

「好！好得很！婆婆今日有伴了！嘻嘻嘻！」老婦人再次怪笑起來。

只見老婦人從其中一個小袋子裡面拿出了一些紅色粉末撒在藤蔓上面，等不到五秒，那些藤蔓突然就有腳似的爬到小路兩旁，然後潛入泥土裡面消失不見。

「怪、怪物！那些不是藤蔓！是怪物！」白髮少女嚇得退後了幾步說。

「嘻嘻嘻！怪物也好，植物也好，能照著人類的意思去生長不就行了嗎？你說是不是？是不是？」老婦人摸著身上的小袋子說。

白髮少女越看越覺得這個老婦人不尋常，心想要找個藉口回去。

「那個…婆婆，我實在是有點不舒服，必須要找米娜醫生治療，等我好了再來看你可以嗎？」少女裝作腹痛說。

老婦人聞言臉色一慍，手裡不知什麼時候拿著一顆青色丸子，朝自己身邊不遠處拋下去了。

竟然有文

講過幫你推

太感動啦
係有生之年睇到樓主嘅文
More more

唔好用蝗語

係我們 / 我哋

唔係咱們

知錯了
畀蝗文影響咗都唔知

live

青色丸子碰到地面不久，突然就伸出了四條蛇狀的根莖抓住地面，並且不斷膨脹起來，中央部份更逐漸長出一朵巨大的紅花，不到半分鐘的時間，這棵不知名的植物就已經長得比人還要高大。

「這是什麼…婆婆你到底是什麼人！」白髮少女害怕地問。

老婦人卻不答話，只是靜靜地等待著巨大紅花生長。

少女的直覺告訴她絕對不能再待下去，可是剛剛萌生出這個念頭時，腳下卻又一次被藤蔓纏住了，只能眼睜睜看著巨大紅花越長越高，最終變成三個成年人加起來那麼高。

「我知道你不是村裡的人，所以才打算招待一下你…想不到你竟然寧願騙我也不肯接受我的招待！你以為婆婆我是老糊塗嗎？」老婦人怒斥道。

此時巨大紅花好像感受到老婦人的憤怒般，忽然從花苞裡打開一張血盆大口，少女這才知道它是一朵『大嘴花』，只是跟以往見過的品種有些不一樣。

「我、我不是騙你的！我昨晚才被村民從白額傀儡蛛手上救出，傷口直到現在都還痛著，不信你看看！」

白髮少女說罷立即把身上的病人袍挪起，露出那雪白的大腿及充滿骨感的瘦弱身軀，雖然身上的傷已經被米娜仔細包紮過了，但不少地方仍然在出血。

老婦人見狀收起了慍色，緩緩走上前去觀察少女的傷勢，直到看見少女雙腿間不斷流出濕漉漉的液體時，忽然又哈哈大笑起來，比之前的笑聲還要響亮得多。

「小娃兒，我看你最大的問題不是身上那些傷口，而是『這個地方』被人施加了某些法術吧？真有趣！真的有趣！」老婦人指著少女的下體壞笑說。

白髮少女聞言後羞紅了一張臉，只得點頭承認。

「真是新奇！婆婆活了這麼久竟從沒見過如此高精度的法術！簡直就像是把山一樣大的法力濃縮成砂粒那樣微細、然後再準確放入人體的神經系統內那般匪夷所思！有趣！真的太有趣了！」老婦人興奮莫名地摸著少女的下腹說。

「那…請問我可以回去了嗎？」白髮少女羞澀地把病人袍放下來說。

「當然不可以！你這是難得一見的好『材料』！婆婆怎可能輕易讓你走？留下來吧！」

話畢，老婦人吹了一聲口哨，旁邊的『大嘴花』像是收到指示似的突然發難，從根部伸出了兩條藤蔓撲向少女，一瞬間就把她的雙手捆綁起來。

「怎麼可能！『大嘴花』為什麼會有這種招數？難道是…」白髮少女不可置信地說。

「這是我製造出來的實驗品之一，混合了『大嘴花』與『藤蔓怪』的胞子，雖然只是很低階的混種魔物，但勝在容易操控。」老婦人沾沾自喜說。

「你…你到底想對我做什麼？」少女不安地問道。

「你以為我會怎樣？嘻嘻嘻！我只是要從你身上研究一下那個神秘法術的底蘊而已，說不定還可以提高我的魔法修為，完成我夢寐以求的『那個法術』，屆時就不用再留在這個鬼地方了…」老婦人若有所思地解釋說。

少女欲再追問些什麼，可是老婦人沒有給她發言的機會，二話不說就指示那隻混種魔物把她吞進口裡去。

趁有少少時間同大家交待下
前排唔係我唔想寫
但我唔想畀老婆知我寫咸濕野(雖然都無乜咸濕過…)
而我老婆又因為哩次武漢肺炎多咗好多假放
仲要佢一放假就叫我陪佢睇劇出街買餸
所以真係要辛苦各位耐心等候了

真係有啲灰
所以你地得閒就幫我推下啦好心

我見出面多人推嘅都係關於臭雞、玩家、神秘故
前兩者我真係不敢恭維…神秘故自問無乜天份寫
都係寫自己鍾意嘅野算啦，真係無人推都無計

咁我輕輕一推先

同意 舖排重要好多 純賣甜嘅好快冇癮

幫你推下

推啊 有人睇緊架 唔好棄

lm

去廁所打文

支持 慢工出細貨樓主

留名出年先睇

有文就正評

幫手推下

推，又幾好睇

滿足下佢啦

正評+幫推, 希望下次返入黎會有多d文

追到live都冇甜，睇嚟要叫個孫燒比我睇

push

幾時甜

新讀者留名
幾好睇 加油

我會努力趕係今晚出文

順便係度呼籲下大家網上參戰
一齊屌柒支那

選項故追到而家，樓主唔好棄故

回到戴玉龍那邊的情況，此時的他已被脫光衣物綁在床上，內心極端不安地等候著米娜的診療。

「嗯嗯，果然是裂開了，幸好不算太嚴重，先給你調製一些有助癒合的藥劑吧！倒是腦袋那邊的情況比較令人擔心…聽說你好像有點失憶了對吧？再加上剛才的撞擊…嗯，果然還是不要隨便用『回復系』的魔法比較好。」

只見米娜一邊聚精會神地使用『透視魔法』為戴玉龍檢查、一邊迅速地把戴玉龍的狀況以圖文並茂的方式記錄在筆記本上，整個人都散發出驚人的氣勢。

戴玉龍原本想問她為什麼檢查頭部需要把全身衣物脫光，可是卻被她這股氣勢懾住了而無法作聲。

「說起來你皮膚保養得很差耶，是經常熬夜的原故嗎？不過我也沒資格說你就是了…姐姐我可是每晚都在為了研究嶄新的治療方法而跟睡魔搏鬥呢！」米娜一邊調和著一碗墨綠色的藥劑說。

此時小清突然推門進來，嚇得戴玉龍哭叫一聲，然而小清卻好像對他赤身露體的模樣視而不見似的，逕自走向米娜身旁。

「醫生，2號房的病人又開始大吵大鬧了，是否要繼續用『寧心草』及『忘魂花』鎮靜她？」小清平靜地問道。

「果然還是止不住嗎？這次嘗試加一片『澪荷葉』進去，要留意她的體溫狀況，還要記得定時為她補充水份。」米娜不假思索便回應說。

「還有…5號房的病人投訴說膳食太差，吵著說要回去。」小清有些不屑地說。

「哦？5號房好像是誰來著…啊，我記起了，是那個吃太多番薯而得了腸胃病的人吧？她走了嗎？」米娜停下了動作問道。

「離開床上不到五步就摸著肚子叫痛了，哪裡還走得動。」小清冷笑說。

「就是嘛！昨天才喝過我調製的『辣葉苦蟲液』，除了乖乖躺在床上把肚子裡的積氣全部排走之外根本就什麼都做不了嘛！呵呵呵…」米娜露出可怕笑容著說。

「就只有這兩件事要報告而已，醫生有沒有其他東西需要吩咐？」小清問道。

「剛才你說那個人幾乎走了五步是吧…？」米娜想起了什麼似的，表情詭異地說：「看來份量還是不太夠呢，一會兒派發午餐的時候你再加一點『辛麻花』拌進去，這樣她就會連一步都離不開床了…」

「真是最適合不過的決定，我這就到樓下準備。」小清露出滿意的表情說。

一直在旁邊聽著的戴玉龍只感到頭皮發麻，心裡不斷疑問自己是不是在送羊入虎口。

「小清，樓下的傢伙照顧好之後再上來一遍，我有些事情要交給你做。」米娜在小清準備離開之際吩咐道。

「好的，我很快便會回來。」小清答應後輕輕關上了門。

話畢，米娜立即便回復到那個專心一致的樣子，繼續調製那些只有她自己才知道是什麼的藥劑，至於躺在旁邊的戴玉龍則是忐忑不安地祈求著這次診療可以盡快結束。

大約過了十分鐘後，米娜終於停止了攪拌及研磨的動作，並且向那碗藥劑伸出雙手，口裡唸唸有詞地喚起了某種法術，只見碗內的藥劑逐漸受到影響而改變了顏色及形態，最終變成一碗令人看了嘔心的泥黃色黏液。

「完成了！把這個喝下去吧！」米娜愉快地把那個『藥劑』遞到他面前。

戴玉龍看著眼前這碗顏色古怪，氣味還帶點酸臭的黏稠液體，實在是千萬個不願意把它放進口裡，可是又想起剛才那二人的恐怖對話，深知絕不可以激怒對方，於是只好鼓起勇氣把它一飲而盡。

「真是勇敢！我行醫這麼久以來，你是第一個能夠一口氣喝掉這個藥劑的人！」米娜顯得相當高興。

此時戴玉龍只感到口腔裡面又酸又苦，卻有一股奇妙的暖流充斥在臉上疼痛的地方，用不了多久，臉上的痛楚就突然消失了。

「怎樣？是不是很有效？這可是混合了傳統醫學與魔力的治療方式呢！就跟你說姐姐我的醫術很厲害了！」米娜洋洋得意地說。

戴玉龍一邊為這個藥劑的效力感到驚訝，一邊又在想要是這個世界的治療方式可以跟其他異世界小說裡面一樣、只用一瓶『回復藥水』就可解決問題那該有多好。

「嗯…你好像還不太習慣我這種方法呢？不過那都沒所謂了！接下來就讓我好好檢查一下你的身體，看看跟其他人有什麼不同的地方吧～」米娜的眼神充滿著期待地說。

她以『透視魔法』從上而下的仔細觀看戴玉龍全身，可是除了他『那個』比平常人粗壯之外就找不到其他特別之處。

「我說吶…你到底是用什麼方法把那二人弄成這麼下流的樣子？明明你的體內連一丁點魔力都沒有，身體構造也跟其他男人沒什麼區別，你是不是有什麼秘密沒說出來？」米娜逐漸挨近戴玉龍身上說。

「自己是從異世界穿越過來、並且從自稱神明的傢伙那裡得到三項猥瑣絕技用來拯救世界」這種事情即使如實招來也不會有人相信吧？說不定還會被以為是在捉弄對方導致悲慘收場，戴玉龍心想最好還是編個合理一點的謊話蒙過去好了。

想睇姐姐

「什麼？你小時候被一隻自稱『加藤鸚』的男性夢魔詛咒了，然後就獲得這種能力，連自己都不清楚背後原理？」米娜一臉懷疑地反問道。

戴玉龍連連點頭，並且表示可以隨時示範給對方觀看。

只見米娜神色凝重地思量著他的說話，口中不時唸出『加藤鵬』這個名字，偶爾又用奇怪的目光望向他的『那個』，似乎相當苦惱。

就在此時，門外忽然傳來「喀喀」的敲門聲。

「醫生，我把樓下的事情都做完了。」小清輕輕地打開門說。

米娜「啪」的一聲打了個響指，相當高興地往前搭著小清的肩膀說：「來得正好！」

小清還未弄清楚發生何事，卻已經被米娜三下五去二脫光了衣服，在戴玉龍面前露出一對雪白的胸脯以及玲瓏有致的身材。

一向給人印象正經又帶點冷漠的小清在這種場面下終於失去了冷靜，隨即爆發出驚人的慘叫聲，把樓下的病人都嚇了一跳。

「醫醫醫醫醫醫生你到底在幹什麼？是在開玩笑嗎？這個人其實已經死了對吧？他看不見我的吧？是這樣的吧？」小清慌張得理性全失，只想自欺欺人下去。

「小清，這個人身上或者有我多年以來研究『那個謎題』的關鍵答案，我需要你協助我把它找出來。」米娜以認真堅定的眼神注視著對方說。

小清看到她的眼神後逐漸恢復理性，並且深深地吸了一口氣，然後冷靜地詢問米娜想要她做些什麼事情。

「要做的事情只有一個，就是讓這個男人令你發情。」米娜直截了當地說。

各位期待嘅重甜就快來了
老婆七點十五分放工，七點四十五分左右返到屋企
我會用盡全力係佢放工之前寫完

順帶一提佢聽日又放假了

躺在床上的戴玉龍聞言後隨即心頭一蕩，定睛細看眼前這個標緻的少女，年紀大約只有十五、六歲左右，頭上束著雙髻活像兩個包子一樣，外表清麗脫俗、聘婷秀雅，很難想像這樣的女生會在自己面前變得淫蕩無恥。

「這種包莖處男有什麼可能令我變得跟那兩個女生一樣？難道就因為他『那裡』比常人大那麼一點點麼？開什麼玩笑。」小清不屑地斜視著戴玉龍下身說。

米娜隨即把裸著身子的小清扶到戴玉龍床邊，並且解開了綁著他的繩子，把二人硬是擠到一起去。

「來，給我看看你是怎樣做到的，就當做是此次治療的診金吧。」米娜說罷使出了『透視魔法』，仔細觀看著戴玉龍的一舉一動。

此刻戴玉龍與小清的身體只有一線之隔，雖然對方因為厭惡他的目光而背向了他，可是她那白嫩的肌膚及小巧的腰身依然看得戴玉龍心癢難當，比起之前那個皮膚黝黑的村姑及瘦骨嶙峋的白髮少女，這個女生真的好看多了，即使要他背上採花賊的罪名也是值得，何況這個本來就是他的任務，不是嗎？

決心既定，戴玉龍豎起兩指，小聲唸了一句『催情淫慾指』後便輕輕點在小清的腰背上。

在觸碰的一瞬間，強烈的快感有如電光火石般直襲小清腦門，使她感到全身有如被火焚身般燥熱難耐，心臟急促跳動得幾乎想要炸開一樣，下體的淫水不受控制地猛烈噴發，使乾淨的床單迅即濕漉漉一片。

「這到底是…這是法術的一種嗎？世界上真的有這種法術嗎？」在旁觀看著的米娜驚訝得目瞪口呆。

「醫、醫生！醫生！我不行了！我真的不行了！這是什麼感覺？為什麼我會這般既舒服又難受？醫生！救救我！」

小清抵受不住性慾的衝動，一邊雙手撫弄著私處、一邊扭動著滿佈汗水的嬌小身軀。

戴玉龍看見小清這個淫蕩的樣子後再也不能自制，立即把小清拉到自己身上，胯下的巨龍不偏不倚地抵在小清的蜜穴下方。

「是這個嗎？我想要的就是這根可惡的棒子嗎？把它插進去以後就可以不再難受了嗎？是不是呀醫生？」小清目光紊亂地看著米娜問道。

「實在是太可怕了…竟然連小清這種毫無性慾的『石女』都可以弄成這副樣子，戴玉龍你到底是得到了怎麼樣的能力…？」米娜好像有些難以接受般跌向身後說。

小清未有等米娜的解答，身體已經受到本能的驅使逐漸把私處壓向戴玉龍的肉莖，狹窄的處女蜜穴因為充斥著大量淫水的緣故，沒有受到太多的阻力便吞下了肉莖的頂部，戴玉龍頓時感到龍頭變得溫暖潮濕。

「進來了！真的放進來了！這麼大的一條居然輕易地就放進來了！為什麼？因為我的小穴是為了它存在的嗎？」小清既難過又興奮地說著，甚至連她自己都分不清現在是快樂還是悲傷。

戴玉龍注視著二人交合的地方，看見自己的肉莖逐漸被吞沒，並且在不久之後變成了鮮紅色的血柱，他知道自己剛剛已經令眼前的少女成為真正的女人了，然而小清卻好像完全感覺不到痛楚般，只顧賣力地把身體壓下去，狹窄的蜜穴夾得戴玉龍無比舒暢，比以往在電腦前面自慰的感覺相差十萬八千里遠。

隨著小清的身子越壓越下，肉莖也插得越來越深，終於抵在她的子宮口外面便停住了，此時戴玉龍的肉莖仍然有三分一未插進去，並不是因為小清的私處比常人淺，只是戴玉龍的肉莖實在是太大而已。

「嗯…嗯哼…！塞滿了…全部都塞滿了！大肉莖真的好厲害…嗯…！」小清開始興奮地上下搖晃身體。

處女的蜜穴實在太過緊緻，戴玉龍只感覺肉莖好像被整根啜住了般，每一次小清擺動身體都會傳來巨大的快感，對於一分鐘前仍然是處男的他來說這種刺激真的是太過強烈，結果小清只是擺動了幾下便令戴玉龍迎來高潮了，濃稠的精液迅即射進小清的子宮裡面去。

「嗯啊啊啊——！有、有什麼熱熱的東西射進來了！好溫暖——！再射多一點——！」小清咬著手指興奮地叫道。

雖然前後只有不到兩分鐘的時間，但因為受到『催情淫慾指』的影響，小清如同享受到了平常女性交歡近一小時的快感，而且高潮一浪接一浪，因此並沒有對戴玉龍感到任何不滿，反而是變得不能夠離開他似的。

對此一無所知的戴玉龍深深地嘆了一口氣，並為自己的早洩而懊惱不已，可是見到小清此刻如同乖巧的小貓一般依偎在自己身上，內心總算覺得欣慰了一些。

「終於完了嗎…真是一種精彩的表演，可惜我卻連一丁點想要的情報都得不到。」米娜失落地挨著旁邊的櫃子說。

戴玉龍看見她失落的樣子後有點不忍，他認為自己並沒有把事實的真相告訴對方，使得對方一直往錯誤的方向尋找線索，因此不多不少也該對她負上一點責任。

終於都趕得切啦屌

雖然想寫得再甜啲
但主角明明係毒撚處男，無理由寫到佢成個AV男優咁勁
大家繼續期待佢慢慢變成加藤鷹級數啦

最後都係嗰句
請幫忙多啲推POST，等我寫得開心啲，射射各位

樓主好波

做咩老婆對咸濕咁敏感

終於有進展

多謝樓豬

勁啊樓主

大家要齊心合力

有你地支持就可以過十萬！
【立會要初選 「三不投」聯署】Link：

聯署Telegram Channel（新）：

聯署facebook專頁：

聯署急需幫手（文宣，推廣，集體洗地推Post等等）
手足們請聯絡：
TG： @leebaklou
Email： leebaklou@gmail.com

正 劇情合理
有冇得即刻嚟第二發

主角現階段仍然係普通人，一日最多三四鑊

不過遲啲就…

其實有得停下都係好事
無得寫嘅時候我會諗到好多靈感
基本上之後嘅大綱已經有晒
係細節比較傷腦筋
而且我發現自己無論檢查過幾多次都係會有錯字

努力

今日有無文

喇，甜得幾好

推
推
推

留名

正 有文即推

正有文
推

樓主你係邊呀
夠鐘出文啦

戴玉龍看見她失落的樣子後有點不忍，他認為自己並沒有把事實的真相告知對方，使得對方一直往錯誤的方向尋找線索，因此不多不少也該對她作出一些彌補。

但話又說回來，米娜到底是為了什麼才勉強小清跟他做這種事情？難道不會覺得虧欠了小清這個好助手嗎？她之前在空地上所說的『為了遇上像他這樣的男人才活到現在』又是什麼意思？兩者之間有什麼關係嗎？

想著這些的時候，躺在懷中的小清又再度變得不安份起來，雙手慢慢地伸向他胯下的肉莖，然後溫柔地來回搓弄著，臉上露出了一副貪婪的表情。

「你這法術也太猛了吧？雖然是我要求你這麼做的，但這裡好歹也是間診所，想繼續發洩的話請你找其他地方去。」米娜有點不悅地說。

事實上戴玉龍也沒有那個心情再來一遍，他現在只想盡快搞清楚某些事情而已，於是只好一邊道歉一邊把小清推到旁邊去，並且請求米娜把她暫時綁起來。

米娜對於他這個舉動感到有些意外，她原本預計戴玉龍只是個偶然獲得了某種下流法術的小色狼而已，甚至已經準備好被對方襲擊時要用的『防狼藥』，可是現在看來這個人似乎還有其他的想法，令她又再多了一份好奇。

二人把發情的小清綁在椅子上，之後米娜從樓下的櫃子裡拿出了一些藥材搗碎混合在一起，再施加某種法術在上面，然後灌進小清的口裡。

只見小清喝光了那碗藥後逐漸變得昏昏欲睡，最終安穩地進入夢鄉了，可是她的私處仍然在流出娟娟淫水，看來仍是阻止不了她的性慾。

「說吧，你是不是有些問題想要問？我都看出來了。」米娜坐在另一張椅子上伸著懶腰說。

戴玉龍也不猶豫，直接詢問米娜到底是為了什麼目的而做這種事情、之前在空地那番說話又是什麼意思等，他心裡盤算著視乎對方的動機好壞再決定要不要告訴她真相。

米娜先是沈默了一陣，繼而走向旁邊一個書櫃裡拿出一本看起來非常殘舊的書籍，然後又回到椅子上。

「最初是從我曾祖母的書房裡面找到這本書開始的…這是一本關於性行為及性慾變化的醫學研究書籍。」米娜翻開了書本說。

接下來，米娜解釋說這是原本在六百年前就應該被全面銷毀的『舊版』醫學書籍，裡面詳細記錄了現代『新版』中被大量刪減了的資料，例如「論兩性前戲的重要」、「陽具大小與性興奮程度的關係」、「性癖好的原因及影響」、「對異性產生性慾的原因」、「不同年齡層的性行為密度統計」、「排卵前後性慾變化」等等。

雖然米娜還未說到重點，但是戴玉龍已經隱隱察覺到當中的不妥，也不敢貿然發問打斷對方。

「我翻查了很多書籍，可是全部都沒有提到過六百年前要毀掉『舊版』的原因，也不知道世界上還有多少本『舊版』的書籍能倖免於難，但有一件事情我可以十分地肯定，那就是有些人刻意隱瞞了『女性原本會對男性產生性慾、而且雙方都能獲得快感』這件事情！」米娜神秘矣矣地說。

戴玉龍冷靜地點點頭，表示自己明白了，由於賽克斯早就跟他交待過異世界的情況，所以對於兩性知識流失這類事情也不會感到特別驚訝。

「你…你那是什麼反應？難道你早已經知道了麼…？不，不可能的，這個秘密已經被隱藏了數百年之久，要不是我的祖先冒死藏著這本，真相恐怕還會一直埋沒下去…你這般冷靜只是因為你已經獲得了那個法術，所以覺得事不關己是吧？」米娜自信推斷地說。

此時戴玉龍長嘆一聲，感覺有千言萬語卻不知道從何說起，只好裝作承認並等她繼續說下去。

「你當然不會明白其他人面對性愛時的感受，對女性來說那根本只是行刑而已，不但過程枯燥難受，還要面對分娩時的極端痛苦，享受到快感的就只有男性那方而已！要不是國家因為人口政策問題強迫我們接受，這世界上根本不會有女性願意被男人上！」米娜不忿地說。

這番話倒是令戴玉龍體會到異世界女性的無奈，誰會喜歡沒有快感的性行為呢？可是他又想起賽克斯曾說這邊的女性是會搞百合的，難道同性之間就有快感嗎？戴玉龍於是硬著頭皮追問。

「跟其他女性會有快感，跟自己的雙手會有快感，跟死物也會有快感，就是跟男性沒有！所以我才要研究出那個『病因』，令人們回到那個可以正常地性愛的世界！」米娜激動得站起身子說。

聽過米娜的說明之後，戴玉龍一方面對這位『異世界人權鬥士』感到佩服、一方面又覺得這是個可乘之機，既然大家都是為了令兩性關係回復正常，那麼互相幫忙也是合情合理。

於是戴玉龍再次編造了一個謊言，訛稱自己是來自大海對面一個非常遙遠、而且男女都能享受性愛的地方，自己是為了把這片大陸上的知識帶回故鄉所以才裝作失憶偷渡進來，只要米娜願意協助他在這邊學習，他也可以盡力幫助對方完成研究，順便讓這邊的男女都可以『愉快』地享受性生活。

F5制就快爛了

不過繼續幫樓主推

米娜聽見他說世界上仍然有可以正常性愛的地方後頓時如雷貫耳、目瞪口呆，只覺得這個人有如神仙下凡一樣可遇不可求。

「別說是協助你學習、只要你願意幫我完成研究，我什麼事情也可以答應你！」米娜緊張地捉住戴玉龍的手說。

此言一出，戴玉龍原本平靜的內心又再泛起了波瀾，視線不自覺地停留在對方那個飽滿雪白的乳房上面，隨即吞了吞口水。

米娜很快便察覺到戴玉龍的視線，心想為了研究取得成果就算犧牲一下身體也不算什麼，於是也不打話，自動自覺便脫去了身上的長袍及內衣。

雖然上次在空地的時候已經欣賞過她的姣好身段，可是再看一次仍然忍不住讚嘆這個比自己年長幾歲的女生居然會擁有這般豐滿的雙乳及誘人的長腿，除了面部皮膚因為長期熬夜而比較差以外實在是想不到其他可挑剔的地方了。

由於戴玉龍來到這個異世界之後還是頭一次遇到不需用『催情淫慾指』便主動對他投懷送抱的女性，一時之間有點手足無措，卻又興奮莫名。

「你可以享用我的身體，吩咐我做任何事，但我只有一個要求，就是不要對我使用那個法術，因為那會使我無法冷靜研究，相對地我會運用我在書中學到的一切知識盡量滿足你的…」米娜柔聲說。

戴玉龍也不是個沒有良知的人，對於女性如此卑微的願望自然也不會拒絕，何況把對方弄得理性全失的話還怎樣互相幫忙下去？

答應對方之後，他順著米娜的意思坐在床沿上，把主導權交給了她。

只見米娜從櫃子裡面拿出一瓶奶黃色的液體放在床邊不用，自己則張開小嘴慢慢含進戴玉龍早已勃起了的粗壯肉莖，也不顧上面仍然殘留著剛才遺下的精液。

「嗯嗯……嗯…哼…啜啜……好大……」

米娜一邊含著肉莖，一邊發出淫媚的聲音，偶爾上下來回舔舐整根肉莖，並且用舌尖在龍頭上快速打圈、再一吞到底。

戴玉龍第一次嚐到被口交的滋味，只感到下體不斷被一條柔軟的東西挑弄，偶爾因為對方整根吞下而變得非常溫暖緊迫，不一會就已經迷上了這種玩法。

「嗯哼…啜……還未…射…出來嗎……」

米娜忽然用胸部夾住戴玉龍的肉莖，並且把剛才那瓶奶黃色液體倒在上面，然後用胸部上下套弄著。

奶黃色液體非常溫暖，而且有潤滑作用，使得米娜可以用胸部快速地磨擦肉莖而不會弄痛對方，
同時米娜用小嘴含著對方的肉莖頂部，舌頭不住地來回打圈，使戴玉龍感到又溫暖、又酥麻。

隨著高潮的感覺越來越接近，戴玉龍的獸慾終於蓋過了理智，粗暴地用兩手抓著米娜的頭、把她當作是飛機杯一樣不斷來回晃動，也不管對方難受與否，只是一味追求著更強烈的快感。

米娜似乎早已預計到這種情況，居然懂得主動放鬆下顎同時伸出舌頭，使粗大的肉莖可以毫無阻礙地進出，她甚至為了防止窒息而施放了潛水時才會用的『氧氣吸收魔法』，使皮膚可以自動分解與吸收氧氣，儼然是下定決心成為對方最完美的自慰工具一般。

「要…要射了……啊啊啊啊！」

只見戴玉龍一聲低吼之後把米娜的頭部狠狠拉向自己，大量濃稠的精液立即從肉莖頂部噴發、並且源源不絕地灌入米娜的食道，幸好米娜早有準備，否則必定無法全數接下。

「咕嚕…咕嚕…」

米娜順從地吞下所有精液之後，戴玉龍也終於恢復了理性，隨即放開了雙手，並且對自己的行為感到內疚，可是米娜卻毫不在意似的，繼續用口清理乾淨整根肉莖。

戴玉龍雖然對此感到高興，但卻不明白對方為什麼要做到這種地步，難道是怕招待不周會令他反口嗎？

此時米娜終於站起了身子，從旁邊的書桌拿起一杯清水不慌不忙地喝下去，表情甚是平靜。

「你很好奇我為什麼要這樣拚命是吧？我可不是為了你才這樣做的，這一切都是為了體驗前人的感受。」米娜把杯子放下來後說。

戴玉龍不明所以地看著米娜，他認為只要一天還未恢復正常的快感，這種所謂的體驗都是毫無意義的，如同用酒瓶喝水一樣，喝再多也不會醉。

「我當然明白這個道理…只是自己既然以恢復『正常性愛』為目標，總不能只是空談著數據卻不肯親身嘗試吧？有些事情只有自己體驗過才會明白，就像剛才我為你口交的時候使用了避開氣管呼吸的魔法，雖然理論上可行，但自己不實際嘗試一次又怎會知道效果如何？自己都不清楚結果好壞還怎樣說服別人相信自己？」米娜眼神堅定地說。

在感受到她的堅強意志後，戴玉龍只感到既佩服又慚愧，因為自己只是一個靠著神明賜予作弊『絕技』的普通人而已，跟對方的毅力與才能比起來簡直差天共地，然而自己居然打算用謊言與作弊騙取這個人的信任和幫助，再怎樣說都太過卑鄙了。

「總而言之，現在有了你的神秘法術和外國知識幫助，姐姐我比之前更有信心可以完成研究了！不過話說回來，我好像有點睡眠不足的樣子……」米娜說罷突然就向後倒下去了。

幸好戴玉龍及時把她接住，並且小心翼翼地把她放在隔鄰房間的床上，確定她蓋好被子後便輕輕地關上門離去。

他重新穿好衣服走到街上，想起剛才發生的一切，臉上不禁流露出落寞的表情。

明明是脫離了處男的行列，甚至可以隨時再跟那麼漂亮又好身材的大姐姐做愛，為什麼感覺居然會如此空虛與失落？自己真正想要的到底是什麼？應該要做的又是什麼？一向缺乏自信又優柔寡斷的他此刻只感到異常迷惘。

也許在下一章我們就可以看到他所做的決定，只是誰都不知道他的決定最終會把他、以及他身邊的人引導到什麼地方而已。

今日寫得好慢
不過都終於堅持到完成一章先瞓
就快眼瞓死

多謝各位推POST，祝大家晚安

正
咁小清點算

正 支持樓主

幾時救返白髮女

推 g持樓主繼續寫

正有姐姐
推

主線任務幾有趣

Gchi

推推

慢工出細貨樓主

LM

文文文文文

g持

訓醒未？等緊故！

推！

樓主我地到啦

加油呀樓主！
成功避開老婆寫文未

返來啦 上一上水都好呀

一星期啦，樓主

男主角竟然留意到呢種絕技同強姦無異
我都窒一窒
通常啲故事都唔會咁寫

樓豬冇文出上黎報下平安都好

今日會出文，而且會一大段咁出
其實我已經打算改做一星期出一次算

Nooooooooooooo

拆開每日出好啲
一周一文好快沉底

第三章

在一條深山的小道上，兩名全身蓋著黑色長袍、頭戴帷帽的女子正向著主角身處的村子前進。

「翻過這座山之後再穿越一片森林就到了，希望我們還趕得及。」兩人之中頭髮較短的那人說。

「想不到會遇上那麼多魔物阻撓，再這樣下去邊陲地區的人們很快又要內遷了吧？」另一名留著長辮的回應道。

「那是別國的事情，用不著我們去關心，現在首先要抓住那個可惡的叛徒，為皇女大人根除後患。」

「可是我聽說她的本事很大，有著什麼『飲血紅巫』、『噬龍女』、『紫蛤毒姥』等等的稱號、甚至還有被某個傳說中的鍊金魔法師收了為徒之類的傳聞…憑我們二人真的可以制服她嗎？」

「害怕你可以現在回去，但要先把傭金及違約費用交出來。」短髮女生冷冷地說。

「那就當我沒說過那些話吧，老闆大人。」留長辮的女生聳聳肩說。

「不要那樣子叫我，你師傅沒教過你該怎樣稱呼別人的嗎？要是我把你呼做『下屬美月』你會高興嗎？」短髮女生不快地說。

「沒問題！我相當的高興！愛沐娜老闆！」稱作美月的女生壞笑著回應說。

沙……沙沙……

「咮！那邊有動靜！」愛沐娜警覺地說。

話音剛落，旁邊的草叢裡突然就冒出一條深綠色表皮、蛇頭蠍尾的魔物。

「這次輪到惡名昭彰的『亞蘭特雙蛇蠍』嗎？說到底這條山道到底是不是給人類用的啊？普通人根本走不到一半路程就已經歸天了啊…」美月皺起眉頭說。

「有時間說閒話不如早點解決掉牠！」

愛沐娜說罷從腰間拔出兩把細劍，一鼓作氣衝上前去。

「喂喂、你怎麼突然就衝上去了！」

美月急忙從衣袖裡抄起了幾柄飛刀，並且迅速注入魔力。

只見愛沐娜相當敏捷地躲開了魔物的攻擊，兩把細劍像狂風打雨般不停地刺落到目標身上，偶爾憑一把劍格擋、再迴身以另一把劍反擊，身法俐落得教人目不暇給。

「呿！根本用不著我幫忙嘛！看來『亞蘭特雙蛇蠍』也不是傳聞中那麼厲害…」美月攤開雙臂說。

「美月！小心後面！」愛沐娜高聲叫道。

說時遲那時快，一隻上半身是蠍子、下半身是蛇的魔物已經從後撲向美月。

「嘿…！」

然而美月好像早有準備似的，一瞬間就反手向後擲出四柄飛刀，並且準確地刺在魔物身上，飛刀上的魔力隨即引發了閃燃和電擊，把魔物轟到了數十米以外，恐怕已經凶多吉少。

「嘖！這傢伙真是的…」愛沐娜不屑地瞄了一眼美月說。

此時愛沐娜也不甘後人，在攻擊的中途喚起了『冰系魔法』，並且集中到劍身上面，只見兩把細劍隨即散發出陣陣寒氣，使那隻蛇頭蠍尾的魔物也感覺到危機，打算要轉身逃跑。

「別想逃！這招就把你消滅掉！」

愛沐娜大喝一聲，轉眼間就將兩把劍同時刺在魔物背上，寒氣頓時覆蓋了魔物全身，把牠活生生地凍死了。

「鳴哇……你這招不管什麼時候看都讓人覺得心寒。」美月走近說。

「你才是不管什麼時候都讓人放心不下，我都開始有點後悔僱用你了。」愛沐娜收起雙劍後說。

「誒誒～～你生氣了嗎？不是吧？『雙蛇蠍』代表了兩隻形影不離的魔物這點我早就知道了，剛才只是故意露出破綻引牠出手而已，別要動氣吶～～」美月故作撒嬌地說。

「別鬧了，從進入這個國家起已經耽誤了不少時間，趕緊上路吧。」愛沐娜逕自前行說。

美月沒趣地在後面嘟起了小嘴，心想二人的相性實在是太差了，只希望這趟工作可以快點完結，不用再對著這個冷冰冰的『老闆大人』。

這兩個身份神秘的女生就這樣懷著各自的想法朝向山道盡頭前進，可是她們都不知道村子裡面除了那個棘手的目標之外，還有一個來自地球的男性將要應付。

同一時間的村子裡，阿蓮因為按捺不住內心的躁動不安而獨自走進練靶場射箭，希望透過練習來忘掉那些不快的感覺。

咻！咻！咻！

阿蓮每一支箭都準確無誤地命中紅心，然而這並沒有為她帶來一絲成功感，因為對她來說命中不會動的死物是理所當然的事情，就跟用牙籤串起碟上的肉丸一樣容易。

在幾乎將所有箭靶的紅心都插滿了以後，阿蓮上前去逐一替換新的箭靶，然後再繼續下一輪的練習。

對於很多人來說，無止境地練習射靶只會讓人感到枯燥乏味，任何進階的弓箭手都會傾向挑戰移動迅速、身體敏捷的獵物，從中獲得更多的滿足感和經驗，可是對於像阿蓮這種已經達至神射手級數的人來說，返璞歸真的靶場練習更能讓自己掃除雜念、保持弓箭手最需要的心境平靜。

「喀喀喀」

練習途中，後面忽然傳來輕力敲打桌子的聲音。

「阻你一會兒可以嗎？阿蓮。」一把溫文成熟的女性聲音說。

阿蓮轉身一看，發現村長敏莉夫人正站在身後，對她展露出意味深長的微笑。

「有什麼事情嗎？夫人。」阿蓮收起了弓箭說。

「聽說你在這裡獨個兒練習弓箭，想來看看你而已。」敏莉夫人說罷坐在旁邊的長椅上，並從手袋裡拿出一根煙斗逕自點燃。

「…只是想出身汗罷了，夫人特意來找我應該不會只是想看看我而已吧？」阿蓮說罷拿起旁邊的水壺豪邁地倒進口裡。

「關於你帶回來的那個男人…我想知道多一點他的事情。」敏莉夫人吐了一口煙說。

「噗咳！咳、咳、咳咳！」阿蓮被這突如其來的提問嚇得哽到了。

「沒有事吧？」敏莉夫人壞笑地問。

「…咳…我不是十分了解他，只知道他因為被魔物襲擊而失去了部份記憶，還有就是…他會一些神秘的法術，除此之外就沒有其他了。」阿蓮理順了呼吸後說。

「就是那個，所謂的『神秘法術』到底是怎樣的法術？你可以說得具體一點嗎？」敏莉夫人眼神銳利地問道。

阿蓮聞言後身子一搖，腦海中出現了無數白髮少女發情時的畫面，還有替她補充水份時被噴濕一臉的情境，臉頰不知不覺地變得燙熱起來。

這些動靜全都被敏莉夫人看在眼裡，只見她優雅地吸了一口煙斗，然後徐徐呼出，接著又從手袋裡拿出兩份文件放在椅子上。

「這是什麼文件？」阿蓮問道。

「這是我今早透過魔法傳音向人口管理部門及法術管理局查詢後得出的回應。」敏莉夫人淡然地說。

阿蓮禮貌地請示了一下敏莉夫人，待對方點頭同意後才拿起兩份文件細心閱讀：

「應『古‧亞雷德村』之 村長閣下查詢，現回覆有關於名為『戴玉龍』人士的資料：經本部門翻查後發現本國並無『戴玉龍』此人，已向鄰國提出查詢要求，暫時只收到『聖吉米羅斯國』的回覆指『本國查無此奴隸之姓名』，至於『索菲亞米格列斯大公國』則拒絕回應要求；本部門衷心提醒 村長閣下，請小心偽冒姓名或非法入境之人，如有需要，請即時與本部門聯絡，謝謝你的查詢。」

阿蓮無法置信地注視著這份文件，隨即又對著另一份閱讀道：

「本局已收到 閣下的查詢，只好在極端繁忙與爭分奪秒的法術管理過程中抽空解答你的『緊急』問題：有關於『能夠有效壓抑白額傀儡蛛毒性發作的法術』以及『能夠令女性身體不受控制地產生下流反應的法術』的調查結果顯示，以上兩種法術均沒有記載於任何已知法術文獻上；本局衷心提醒 閣下請先提供該法術存在的足夠證據再來查詢，又或者前往診所檢查 閣下是否出現幻覺，如有需要，請即時與本局以外的部門求助，感謝你令本局的時間變得更為緊湊，再見。」

阿蓮再次不能置信地注視著手上的文件，只是這次心底裡多了一些莫名的惱火。

「呵呵…別太介懷，法術管理局的人不論過了多久都是那副模樣，但這也不能怪他們，每天各地都有因為濫用法術而引起的意外、還有墮入魔道的黑暗魔法師四處破壞，再加上成千上萬的法術查詢，說實在我還挺佩服他們的。」敏莉夫人說罷又吸了一口煙斗。

「等一下！你是什麼時候知道了阿龍的法術效果？既然知道了怎麼還要再追問我？」阿蓮緊張地問道。

「呵……阿蓮，不管怎麼說我也是這條村的村長，要從你的隊員及其他人口中套出真相也是很簡單的事情，其實從昨天你倆的表情上我已經猜到有些不妥，只是我相信阿蓮你的為人，不想把你迫得太緊而已，現在看來，你應該是被那個男人欺騙了…」敏莉夫人看著遠方說。

「你說阿龍欺騙了我？就因為那些無能官員查不到他的身份所以你便覺得他是個壞人？」阿蓮有點不岔地說道。

「那麼你要怎樣解釋他的法術？即使這個國家再無能也不會連這麼誇張的法術也查不到吧？還有我剛剛接到了村民的報告，說是有不少人聽見米娜醫生那邊傳出了誇張的叫聲。」

「米娜她…！？」阿蓮全身顫動了一下，腦海中不禁幻想出戴玉龍與米娜二人纏綿的畫面。

「我在接報後親自前往她的診所查看，只見到米娜從房間裡迷迷糊糊地走出來說要我們別擔心，
又說叫聲只是來自之前那個神智不清的女村民，然後就叫我們離開讓她好好再睡一覺了。」敏莉夫人顯得有點不甘心地說。

「呼…那就是一場誤會而已，你到底想說什麼？」阿蓮鬆了一口氣說。

「有村民認得那是小清的叫聲，可是我們去到的時候卻看不見她的身影，而且米娜為什麼要撒謊說那是另一名女村民的聲音？」敏莉夫人瞇起眼睛看著阿蓮說。

「怎…怎麼可能…連小清也……」阿蓮退後了兩步說。

「還有人向我報告說今早的時候，那個男人本來被『黑華蓮』的人盯上，可是突然又被米娜救走了，還有證人說聽見她公開表示『為了遇上像他這樣的男人才活到現在的』，你能相信那個一向我行我素、不修邊幅的村醫居然會說出這種話來嗎？而且偏偏是為了那個男人說的？」

「當時我也在場…她的確是這樣說了…而且還…」阿蓮混亂的腦海中映出了戴玉龍被抱著時的畫面。

「再者，數千年以來從沒有人可以用法術壓抑住傀儡蛛毒，就連最厲害的大魔法師也只能用幻象干擾對方的攻擊，但卻壓抑不住『餌食』的毒癮，為什麼這個身份不明的男人卻可以做到？」敏莉夫人說罷向長椅敲了幾下煙斗，把裡面的殘灰敲掉。

面對敏莉夫人的連番質問，阿蓮已經隱隱猜出對方的意思是什麼，雙腿頓時失去氣力，整個人跌坐在地面上無法言語。

「阿蓮，也許你已經猜到了，那個男人很有可能是『魔族』派來的奸細，也有可能是變異了的『夢魔』之類，雖然不知道他目的為何，但既然他選擇利用你來融入這裡，我打算要你做反間諜，待在他身邊查出他的企圖，並且在關鍵時刻把他殺死。」

敏莉夫人說罷站起了身子，慢慢地走到阿蓮面前伸手扶起了她，臉上再次展露出那個令人猜不透想法的笑容。

另一邊廂，在村子北面一個陰暗潮濕的地下室裡，一名老婦人正對著一個巨大的鐵鍋唸唸有詞，手上拿著一些奇怪的材料並且逐一放進鍋子裡攪拌著。

老婦人的身旁不時傳來一陣陣淫媚的嬌喘聲，可是地下室內除了她以外就沒有其他人存在了，只有一棵巨大的「大嘴花」不知為何生長在這裡。

「嘻嘻…差不多弄好了，就是不知道效果如何…」老婦人說著把鍋裡的湯水撈起了一碗。

只見她把湯水遞到「大嘴花」面前，那棵「大嘴花」自然而然就打開了花苞，把裡面藏著的白髮少女展露出來。

此時白髮少女的四肢均被花苞內的觸手狀花蕊纏住，下體私處更插進了一條蠕動著的紅色柱頭，
貌似在汲取著少女的淫水。

「把這個喝下去，讓我看看你的身體會出現什麼反應！」老婦人用命令般的語氣遞上湯水說。

白髮少女沒有選擇，只能張開小嘴任由老婦人灌入那碗不知道是什麼的湯水進肚子裡。

不一會，她的下腹突然傳來一股灼熱的感覺，有如一把火烤著她的肚子一樣，使她感到非常的難受，然而再過一段時間之後，她竟又適應了這種感覺，甚至還從中感受到了一絲興奮。」

「原來如此…這個神秘的法術可以讓人某程度上適應那些原本承受不了的痛楚，甚至轉化為快感，再加上你被長期注入傀儡蛛毒，難怪你的體質會變得這樣奇特…嘿嘿…真厲害！真是厲害！」

老婦人說罷向「大嘴花」揮一揮手，只見它立即把一條較幼的紫色柱頭插入少女的肛門，並且緩緩地汲取起來。

「啊啊啊……後面的…感覺…好奇怪…」少女呻吟說。

隨著紫色柱頭不斷汲取，少女下腹的灼熱感覺亦逐漸消失，可是她的身體卻反而變得比剛才更難受，只能不斷扭動著下身。

「嘻嘻…果然是這樣！我不知道是什麼人把你的傀儡蛛毒清除了，但那傢伙的修為還差得很吶！以為只要把毒性去清就治好了人，卻不知道你的身體因為『那個法術』的緣故，早已跟傀儡蛛毒融合在一起，失去毒性只會令你變得更難受而已，那個蠢貨！真是個蠢貨！」

老婦人說著的時候表情卻是相當高興，活像找到了至寶似的。

她不慌不忙地從某個箱子中拿出了一顆閃閃發亮的赤色寶石，又從旁邊的櫃子內找出數瓶神秘藥材，最後再走到地下室正中央的魔法陣上面，小心地擺放著剛才那些物品到不同位置上去。

「三十多年了…這個日子我已經等待了三十多年！想不到我走遍世界各地、嘗試過眾多的法術及材料都以失敗告終，最後竟在這個鳥不生蛋的鬼地方碰上了你這寶貝兒！可是單憑你體內的血還不夠…我需要更多經這法術『處理』過的少女！更多更多的！」老婦人臉色猙獰地說。

「你…要我的血…？你不是說…不會對我怎樣…的嗎…？」白髮少女難受地問道。

「嘻嘻嘻！婆婆只是要你的血而已，可沒有要你的命！等你的血抽乾以後婆婆自然會放你走的了…很好對不對？嘻嘻嘻…」老婦人怪笑著說。

「那不就…死定了嗎…！我不要…不…」白髮少女有氣無力地掙扎說。

「要不我們做個交易？嘻嘻！這個交易對你來說應該不壞…你只要把那個神秘法術的擁有者帶到來婆婆這裡，那時候就可以源源不絕地製造出跟你體內一樣的鮮血，你也不用被我抽乾了…是不是很吸引的交易？是不是？」老婦人挨近少女說。

「的確是…很好…的提議…」

白髮少女當然不想陷害戴玉龍，她只想跟戴玉龍永遠纏綿在一起而已，可是現在必須要逃離這個地方才可以有其他行動，故此只能裝作答應對方。

「很好…很好！既然如此，你先把自己的名字說出來吧！不知道你的名字還怎麼吩咐你做事情！」老婦人說。

「我叫…伊莉卡…」

「嗯嗯，很好！你的名字是伊莉卡，嘻嘻！真是個好名字…那麼契約就成立了！」老婦人說罷用尖銳的指甲割破了伊莉卡的小腹，再從小袋子裡拿出一顆蟲卵塞進傷口裡。

「鳴…！很痛…！你在做什麼…！」伊莉卡痛苦呻吟說。

「這是為了保證你能遵守契約的工具…嘻嘻！」老婦人露出狡猾的笑容說。

只見那顆蟲卵在接觸到伊莉卡的傷口後隨即長出了無數觸手，並且迅速填補了整個傷口，然後逐漸埋進她的體內去。

「鳴鳴……！感覺很奇怪…！嗯啊…！不要…到那裡…！啊啊啊……」伊莉卡感受到子宮附近有一股異樣的擠壓感。

「它會鑽進你的子宮外側，當你離開我一定距離的時候就會開始噬咬你的子宮，使你痛不欲生，如果堅持不肯回頭的話它就會一直蠶食你的身體，這樣你就無法離開這條村子了…嘻嘻！嘻嘻嘻嘻…！」老婦人說罷猙獰地大笑起來。

「怎麼會…這樣…太過份…了…鳴……」伊莉卡臉如土灰，已經不知道還可以怎樣做了。

「嘻嘻…去吧！用盡一切方法把那個人帶回來！」

老婦人說罷向「大嘴花」揮了揮手，「大嘴花」隨即合上了花苞，並且用粗壯的根莖一邊挖開上面的泥土、一邊把花苞伸向地面去，同時用幾片巨大的葉子承接著掉下來的泥土，不一會就把伊莉卡送到地面了。

「這次該如何是好…雖然是很想…找到那個人…」伊莉卡神情迷惘地自言自語說。

在還未想出好方法之前，她決定先回到米娜醫生那邊去，順便請對方嘗試把體內的蟲子拿掉，這樣就不用再受到威脅了。

寫住咁多先

佢真係好多假
今個月仲要又清明又復活節，搞到我成日要斷斷續續咁寫，好煩

其實一次過出唔係睇得仲爽咩
當係追番劇咁

其實宜家都沈得好快
我已經看破紅塵了
點努力都唔會比得上啲MK蝦條臭雞故
大家隨緣吧

唔好灰心 仲有人睇架

樓豬加油

樓豬加油
有人睇架

樓主加油

樓主要暪老婆
呢個速度差唔多
但係都喺想快啲有文睇

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

每日一推

已正評

日日等睇

那麼此時的戴玉龍又在忙什麼呢？原來他剛才離開米娜的診所不久、立即便遇上了昨夜的自來熟二人組「阿高」和「大石」。

只見二人用鬼祟的眼神上下打量著戴玉龍，好像看見了什麼天外來客似的，使他感到渾身不自在。

「那個…阿龍你剛才在裡面的時候…沒有發生些什麼吧？」身材高挑黝黑的阿高古怪地問道。

「就是就是！剛才裡面傳出很大的叫聲！我們都以為你在——」壯健的大石話剛說到一半就被旁邊的阿高掩住了口。

「別亂說話！我們只是…只是好奇而已！那個好像是…小清的聲音對吧？我們還是頭一遍聽見她叫得那麼大聲，所以想問問從裡面出來的你是否知道些什麼…」阿高表情尷尬地說。

心情正鬱結的戴玉龍不欲回想起那些畫面，但又怕被人猜出裡面發生的事情，於是只好胡謅小清被米娜試驗新藥，結果藥效太猛導致她不能自制地大呼小叫起來，現在已經沒事了。

二人聽見後都覺得很像米娜平日的作風，竟也不疑有詐，表情一瞬之間就變得好像放下心頭大石一樣。

「那真是太好了，你是外來人或許不清楚，小清和米娜二人是我們幾個男隊員一直仰慕的對象，
尤其是大石這傢伙！他可是為了能夠多一點跟小清見面才堅持留在隊裡！」阿高輕快地說。

「就是就是！小清不但樣子漂亮，而且做事認真細心、對病人也照顧得相當仔細，不會因為我是個醜陋的大塊頭而冷落我！她簡直就是『亞莉絲女神』的化身！」大石眼睛發亮地說。

戴玉龍表示十分認同他提到的那些優點，然而腦海裡卻想起小清跟米娜談論那個不聽話的病人時場面有多可怕。

「嗯？你怎麼一臉沈思的樣子？難道你也是小清的仰慕者？」阿高問道。

「太厲害了！居然這麼快便感受到小清的優點！看來你會是個好伙伴！」大石興奮地拍著戴玉龍的肩膀說。

戴玉龍雖然不知道自己怎麼會突然就被當成「好伙伴」，可是既然對方那麼高興也就只好順著他意了。

「不過話說回來，你在裡面有沒有看見梨芳？她的身體到底怎樣了？」阿高有些擔心地問道。

「就是那個被人發現赤裸倒在古代遺跡附近的女生！她自從昨天被送進診所之後就再沒消失了！」大石補充說。

戴玉龍這才想起那個無辜地被他拿作招式練習的可憐村姑，原來她的名字叫梨芳，終於不用村姑前村姑後的稱呼她了。

他解釋道自己被米娜帶進去後就一直待在房間，離開的時候也沒有特別留意其他病人的情況，因此也不清楚梨芳到底怎樣了。

「那真是糟糕…再過多一星期就是『知交會』的舉行日子了，梨芳已經被安排做評分人之一，她是這條村裡面少數評分比較寬鬆的人，要是『黑華蓮』那邊因病取消她的資格，換上其他要求較嚴厲的人，那麼我們就要倒霉了…」阿高越說越氣餒。

這個所謂的『知交會』聽起來像是考試一樣，難道這條村規定村民即使成年後也必須要定期考試？要真的話那真是比香港的學生還要慘，戴玉龍不禁回想起自己那段苦不堪言的求學時期，頓時對他們生起憐憫之心。

「就是就是！再這樣下去我們就要萬年單身了！上年已經因為九琉華那個小屁孩害得大家都沒有拿到『配額』！明明這條村已經三年沒有新生嬰兒了！真是過份！」大石不岔地說。

聽著聽著，戴玉龍開始明白這個『知交會』並非普通的升學考試，而是一場決定單身男性能不能夠結識異性、繼而結婚生育的選拔試，雖然不清楚考核內容及之後的運作方式，但他深切明白到自己已經因為一次無心之失而加速了這條村子的滅亡。

「但也不用太過灰心，以米娜的高明醫術，說不定明天一早就會看到梨芳在外面亂蹦亂跳了！」阿高突然又樂觀起來說，雖然看上去有點勉強。

「就是就是！想再多也沒用！哈哈哈！阿龍你現在有沒有空？要不跟我們一同去找些樂子？」大石笑嘻嘻地問道。

戴玉龍心想自己也沒什麼事情要做，跟著他們了解一下異世界的生活總好過在這邊自怨自艾，於是點頭答應了。

二人帶著他走到村子南邊外圍附近一座礦場，戴玉龍留意到這裡不知為何男性的比例明顯提高了不少，甚至超過了女性數量。

「哦？你因為失憶了所以才會感到陌生又奇怪是吧？凡是那些厭惡性或危險性較高的工作大多都是由我們男人來負責的，因此你會看到這裡的男人比較多。」阿高一邊跟礦場的人打招呼一邊解釋說。

「就是就是！危險的都由我們男人來做！臭氣沖天的也是由我們男人來做！真不公平！」大石抱怨說。

「我倒是覺得很幸運，你仔細想想吧，要是所有女性都不介意做這些工作，那我們這些男性還有什麼生存價值？到時說不定會比「聖吉米羅斯國」的奴隸過得還慘！」阿高雙手枕在後腦開懷地說。

戴玉龍默默地聽著，內心替異世界的男性感到悲哀之餘，不禁猜想地球的人類會不會有一天也變成這樣，雖然那些早已跟自己無關了。

來到石礦場其中一個礦洞入口，阿高不知道從哪裡找了一頂鋼帽給戴玉龍戴上，然後示意他跟緊自己進去，大石則因為腦袋太大找不到合適的鋼帽，於是隨手抓起一個鐵盤子放在頭頂上便一起進去了。

礦洞裡頭並沒有戴玉龍想像中的那麼陰森，反而是到處都飄浮著明亮的「燈泡」，當然他不知道那些「燈泡」到底是用什麼原理運作，反正肯定不會是科學原理了。

「這個礦洞其實挺安全的，十年來也沒出過什麼大意外，可是在這個男性短缺的世界裡面還是替自己保險一點比較好。」阿高在前面小聲說。

「就是就是…做男人已經夠慘了，要是在還未脫離童貞之前就死在這種地方也未免太可憐了。」大石也刻意壓低了聲子說。

戴玉龍問他們為什麼要這樣子說話，他們解釋說礦洞裡的回音很大，而且也有一些女性在這裡工作，為免騷擾到別人必須要輕聲談話。

雖然他們說得都有道理，可是現在戴玉龍最關心的是到底這種礦洞會有什麼樂子可尋？怎麼跟自己原先以為的酒吧作樂或是野餐燒烤之類的大相逕庭？難不成這邊的男人喜歡把挖礦當做娛樂的一種？真是想像多一秒鐘都覺得恐怖。

走著走著，三人終於停在礦洞內的一扇門前，旁邊插著一塊寫上「人類女性勿進」的牌子。

一般來說會禁止女性進入的地方除了男廁之外就是和尚寺之類的宗教場所，可是這裡不管怎麼看都不像是個廁所，也看不出一絲宗教氣息，反而有點像個荒廢了的監獄或倉庫。

真係估唔到會係度見到你個負評達人

今日睇立法會圍屌港台睇到好忟
有時會覺得咁嘅時勢自己係咪唔應該掛住作故…
唉……

如果預計咗會係長故前期又慢熱，就唔好坚早期人氣唔高
但加油喇，支持繼續寫作

殘體字

手快打錯 Google keyboard 倉頡原本想打peg 打錯leg 就出咗隻殘體字

支持樓主

繼續出文

G持

pish support

近期睇緊re zero係講故台又有異世界

女拳異世界

屁孩係一個支那嘅用語

仔會更加好

佢出唔到個字

我指 o靚仔

阿高拉了幾下大門旁邊的繩索，繩子的另一端似乎繫著一個鈴鐺，發出了「鐺、鐺」的聲音，不久就聽見有腳步聲從門的另一邊傳來。

「居然這麼早就有人來…不會是『黑華蓮』的人吧？」門內的人問道。

「林叔！是阿高和大石！另外還帶了一個新朋友進來。」阿高回應說。

「新朋友？真是稀奇吶…進來吧。」門內的人說罷打開了門鎖，緩緩地拉開了大門。

戴玉龍緊張地走進門裡，只見裡面是個相當寬闊的空間，從裝修及間隔來看大致分成了四個區域，一個是設有吧檯的餐飲區，一個是擺放了小型舞台的表演場地，還有一個看起來怪怪的、像是懺悔室一樣的場所，最後一個是被鐵板圍住、完全看不出有什麼用途的神秘區域，說不定只是個倉庫而已。

「喲！林叔！有段時間沒見了！」阿高一進去就跟開門的人打招呼說。

「的確是很久沒見，狩獵隊終於休假了嗎？」年約五、六十歲、身材瘦削的林叔問道。

「是的！這位就是剛才提到的新朋友阿龍，昨天幸好有他幫忙才救了兩名隊員逃出險境！」阿高拍著戴玉龍的肩膀說。

「就是就是！阿龍現在是我們的好伙伴！所以我把他帶來了！」大石也摸著戴玉龍的頭說。

「喔…原來是這樣，這位兄弟應該是外來的吧？一看你這件長袍就知道了。」林叔摸著下巴的鬍子說。

「咦？是這樣的嗎？這件輕飄飄的長袍有什麼來頭？」阿高挨近戴玉龍的胸前問道。

「呵呵…透露別人的底細可不是我的興趣，你們想知的話怎麼不去問問本人？」林叔笑著說。

阿高及大石聞言後立即追問戴玉龍，可是他根本就不知道這件長袍有什麼特別之處，甚至還一直覺得它又廉價又礙事，於是只好再一次用失憶作理由敷衍了事。

「算了算了，等你恢復記憶之後再說吧！」阿高揮了揮手，轉過頭向林叔問道：「林叔！今天有什麼好玩的嗎？我想要這位新朋友大開眼界！」

「哦哦，你們來得真是時候，前些日子我剛從『東都』那邊進了些好貨，昨天才剛剛抵達，對於新朋友來說應該不會太刺激…」林叔說罷逕自走向鐵板區那邊。

只見他用鑰匙打開了鐵門，在裡面擾攘一番之後拖出了一副看起來十分沈重的棺木。

對，是一副棺木，看上去還挺新的。

「這傢伙原本是某個貴族的私人收藏，正常來說是沒有機會流出市面的，可是最近那個貴族得病去世了，她的繼承人不太喜歡這些收藏品，所以才有機會讓我低價買入。」林叔一臉不在乎地把棺木拉到他們面前說。

這到底是什麼玩意？一副棺材？棺材有什麼好玩的？不會是要「玩」棺材裡面的東西吧？不會的吧？難道異世界的男性因為長期得不到女性滋潤，已經淪落到要屍體PLAY了嗎？這麼重口味的玩法居然還說「不會太刺激」？戴玉龍完全不敢想像真正刺激的玩法會是什麼…

正在他胡思亂想的時候，一隻粗糙的手腕突然搭在他的肩上，戴玉龍回頭一看，只見大石以燦爛的笑容對他說：「就是就是！凡事總會有第一次的！好好享受吧！」

就是就是你個頭！第一次個屁啊！這可是屍體PLAY啊好不好？在地球這麼做可是犯法要坐牢而且還會被人唾罵一輩子的啊！有什麼理由要我穿越第二天就嘗試這麼高難度的PLAY！我寧願回到村裡繼續做個侵犯女性的人渣色狼好了！踐踏別人的理想算什麼？作弊算什麼？撒謊又算什麼？總比把自己「那玩意」放進腐爛的屍體裡要好一百倍、一千倍！老子不幹了！

戴玉龍這樣想著，腳步逐漸向後移開了一些，可是他卻發現自己完全掙脫不了大石的手腕。

「你的新朋友看起來很緊張呢…別擔心，很快就會習慣的了。」林叔淡然地說。

「對啊、別想太多！這裡的人都是這樣玩的，只要別給女生知道就好，尤其是『黑華蓮』的人。」阿高聳聳肩笑著說。

「就是就是！誰叫那些女生太難搞呢？這裡的比她們好多了！」大石也跟著說。

戴玉龍聽見他們的說辭後震驚得啞口無言，心想這個世界真的沒救了，不但女性討厭跟男性做愛生育，就連男性也已經習慣了屍體PLAY，這樣的人類還可以逃離滅絕的厄運嗎？

「三言兩語是不會明白的了，讓他親身感受一下吧。」林叔說罷撕開了棺木上面的符紙。

在符紙被撕開的一瞬間，一道紫色的魔光突然就籠罩著整副棺木，只見它的蓋緩緩升起然後逐漸化為粉末消失，那道光芒隨即又集中到棺木之中，維持了幾秒之後就消失不見。

戴玉龍勉強睜開雙眼，發現棺木裡面躺著一位年約十四、五歲，臉無血色的少女，她留著一把墨綠色的長髮，穿著一件貼滿符紙、類似旗袍般的開叉長裙，頸上戴著一個金屬造的鐐具，看起來像個奴隸一樣。

少女的樣子雖然還挺可愛的，身體也沒有想像中那般出現腐爛的情況，可是她終歸也是一具屍體，要侵犯屍體這種事情是怎麼說都不可能做到的，戴玉龍此時已經下定決心絕對不會碰屍體一下，於是索性轉過了身子不再看她。

轉過了身子不久，戴玉龍忽然覺得腳踝附近有種冰冰涼涼的感覺，低頭一看，竟然有隻發紫的女性手腕正在握著他的腳，原來是棺木內的少女爬了出來捉住他的腳，嘴上還吐出了一絲寒氣。

「你…不覺得…初次見面…就背向人…很不…禮貌麼…？」少女幽幽地說。

「屍變呀呀呀呀呀呀—————！！！」

戴玉龍嚇得驚慌大叫，拚命地掙開少女的手腕，可是少女的握力不知怎地居然跟大石不相上下，使他怎樣都掙脫不了。

「喔？哈哈哈哈！果然第一次都是會怕成這個樣子。」阿高滿不在乎地笑說。

「就是就是！想當年我也是怕得失禁了！那次的對象還是個大姐頭呢！」大石捉住戴玉龍的肩膀說，似乎怎樣也不肯給他逃跑的機會。

「不要啊啊啊啊！你們到底想做什麼啊啊啊！」戴玉龍拚命掙扎道。

「還有什麼可以做的？不就是讓你們享受一下跟異性交往嗎？雖然都不是人類了。」林叔漠然地看著他說。

「不行的啊啊啊！她已經死了啦！你要我怎樣跟屍體交流啊啊！？」戴玉龍瘋狂拍打著大石的手說。

「阿龍你冷靜一點！這傢伙是隻殭屍啊！可以像人類一樣溝通的啊！」阿高按住了戴玉龍的頭說。

「誒？殭屍？」

戴玉龍一臉茫然地與腳下的少女對視了一眼。

「你好…我叫月靈…是隻…殭屍…請多…多指教…」她舉起了一隻手介紹說。

戴玉龍的腦袋太過混亂，來不及處理這個畫面，只能反射性地舉起了一隻手回應。

「喔！你看看！這傢伙好像挺有禮貌的樣子！果然適合新人！」阿高欣賞地說。

「就是就是！比我第一次的對象好多了！林叔你當時怎麼不給我一個這樣的妹子？」大石一臉羨慕地說。

「殭屍的供應向來都不穩定，可遇不可求啊！」林叔慨嘆了一聲。

縱使戴玉龍仍然未理解到底是怎麼一回事，但既然對方是隻看起來沒什麼攻擊性、而且可以互相溝通的殭屍，那就已經比起一副不會動的屍體好得多了…雖然依舊是死了的。

眼見戴玉龍逐漸冷靜下來後，林叔淡然地問道阿高及大石二人需要些什麼。

「我嘛…這次想找個身材好一點的，性格最好是爽朗一些！」阿高的右手來回地摸著下巴說。

「不是不是！我想要個子小一點的、性格比較害羞的！」大石難得地變更了口頭禪。

林叔聞言後點點頭，逕自從鐵門後面逐一拖出了兩副棺木，戴玉龍雖然已經知道了裡頭藏著的是隻殭屍，但這個畫面看起來仍是讓他感到十分詭異。

接下來林叔像之前一樣把兩副棺木上的符紙撕去，一陣光茫退散之後，兩副棺木內分別爬出了一隻身型高挑、前凸後翹但臉上有道疤痕的成熟女性殭屍，以及一隻身材像個小孩子一般、戴著一邊眼罩的少女殭屍，它們的衣服跟月靈不盡相同，看來每隻殭屍都會穿著自己生前的衣物『工作』。

「客人你好，奴家是蘭香，請多指教吶～」身型高挑的熟女殭屍嬌媚地說。

「我…我叫婉兒，請多指教…」個頭矮小的少女殭屍含羞說。

「喔喔喔———！這次的真夠漂亮！林叔看來找到個不錯的『貨源』呢？」阿高興奮地說。

「沒什麼…只是東北那邊最近好像出了些事情，使得『貨源』突然變多了，也不知道該高興還是怎樣…」林叔一邊整理著棺木說。

三人被帶到去餐飲區的卡座裡下單，阿高主動說要請戴玉龍吃飯，雖然他不知為何能夠看懂異世界的文字(剛才門外的牌子也是)，可是他根本就不清楚那些菜式代表了什麼。

舉例說，即使看到菜式上面有個「豬」字，但前面的「阿巴里高醬」又是什麼來著？這個「燜煮森林大角蛙寄生獸」到底吃的是那隻「蛙」還是「寄生獸」？「鹽燒巨甜魚」到是是鹹的還是甜的？

阿高看到戴玉龍拿著菜單遲疑不決，還以為他是在擔心價錢的問題，於是從他手上拿過了菜單並笑著說交給他決定好了。

待阿高及大石下單完畢後，二人隨即熱情地抱著身旁的殭屍交談起來，那些殭屍生前明明也是人類女性，此刻卻好像毫不介意接近男人似的，令戴玉龍感到相當困惑。

「你們…為什麼不像其他女性那般討厭男人？」戴玉龍鼓起勇氣問道。

「呵呵，你肯定是第一次來這種地方吧？真是可愛～」蘭香對他拋了一個媚眼說。

「因為每個男性第一次來這裡都會有這個疑問是吧？所以一看便知道你是『新同好』，但是我當年可沒有這樣問過！哈哈哈！」阿高一臉自豪地喝起飲料說。

「就是就是！因為當年你害羞得連一句話都不敢說！我可是記得很清楚的！呵呵！」大石一邊摸著婉兒的頭說。

「原來你…真的是…第一次來…這裡…」月靈表現得很有興趣地說。

「其實我也是第、第一次做這種工作！希望大哥哥你不會介意…」婉兒十分緊張地合著雙手說。

「不是不是！可愛的妹子不管是第一次還是第一百次都一樣歡迎！你也不要介意我又醜又大塊頭啊！呵呵！呵呵！」大石好像十分愛惜婉兒似的。

言談間，一隻剛才沒見過的女性殭屍從旁邊端上了幾盤料理，貌似就是這裡的侍應。

戴玉龍定睛一看盤上的食物，發現這裡的「員工」雖然很不尋常，但料理做起來卻是有模有樣，看上去跟香港的高級餐廳料理差不多，就是不知道味道如何。

「怎樣？不錯的介紹是吧？」阿高笑笑說。

「就是就是！不用客氣！隨便吃吧！都是阿高的錢！」大石說罷隨手抓起了一盤來吃。

「喂喂、有像你這樣不客氣的嗎！真是的…阿龍，你也快點吃吧！不然很快就會被這傢伙吃光了。」阿高斜視著大石說。

戴玉龍不好意思地拿起叉子嚐試了一口，發現味道真的不俗，於是跟大石一起開懷大嚼起來，甚至吃得比大石還要凶。

原來戴玉龍自從來到異世界之後一直沒有好好吃過一頓飯，只有在米娜的診所中吃了一點麵包而已，因此面對這盤突如其來的美食根本沒法忍受得住誘惑。

「呵呵，想不到這位小哥的吃相真豪邁，讓奴家都有點羨慕了…」籣香輕撫著自己的臉頰說。

「喔，因為你們變成殭屍之後就不能吃東西了對吧？聽說連味覺之類都失去了。」阿高隨意地吃著料理說。

「是的，自從我『醒來』以後就一直沒有食慾…也不會有疲倦和冷暖的感覺，唯一會令我難受的只有無聊而已…」籣香說著說著，纖細的玉指逐漸掃在阿高的胸口上。

「原來大家都是一樣的嗎？我還以為只有自己是這樣…」婉兒好像鬆了一口氣般說。

「話說回來，我們好像還未解答阿龍剛才的問題？」阿高忽然想起說。

「那是…因為…我們都…失去了…生前記憶…只是…一隻殭屍…」月靈在旁邊幽幽地解釋說。

今日寫住咁多先
聽日盡量寫完哩一章
目標係下一章之內攻略完條村…希望得
真係好耐無認真寫故，章節控制得唔太好
加上本身係選項故，夾硬改做長故
真係自己攞嚟賤
不過見到仲有人肯睇，我都會畀心機寫落去
多謝各位，復活節快樂

支持樓主

新人留名

D殭屍係個巫婆整？

留名支持

lm gchi 幫推

呢個故好有趣 支持

no!!!!!live

「就是這樣～奴家們只記得變成殭屍之後的事情，對自己的生前也沒什麼想法，感覺更像別人的事情般，至於人族男性對於奴家們來說只是一些外觀相近、甚至還有點吸引的異種族而已，根本就恨不起來嘛～」籣香挨在阿高的身上說，一隻手悄悄地伸進了他的衣服裡。

「是的！我也很喜歡像大石哥哥這般溫柔的人族男性！」婉兒在大石的懷內撒嬌說。

「就是就是！身體冷冰冰的殭屍比內心冷冰冰的女人要好多了！除了小清以外！呵呵呵呵！」大石把婉兒整個舉高起來說。

「原來只要變成異種族，即使本來是人類女性也會因此而改變「仇男」心態嗎？真是神奇…」戴玉龍自言自語說。

「怎麼了？阿龍？難道你想把這些殭屍妹子帶回家去做老婆嗎？哈哈哈哈！」阿高看著戴玉龍壞笑說。

「誒？不是不是不是！你誤會了！我只是、只是覺得奇怪而已…」戴玉龍慌慌張張地否認說，可是他這個樣子反而更讓人覺得口是心非。

「這是…不可能的…因為…我們已…失去了…生育能力…也沒法…做…做…做那種…事情…」月靈說到一半突然羞澀起來。

「嘻～月靈妹子不好意思說，那就讓奴家來說好了～雖然奴家們也很想感受一下做『那個』的滋味…可是殭屍的身體正如字面所說，都是又僵硬又乾燥的，不管怎麼弄下面就是濕不了，真是苦了奴家的心思…」籣香一臉遺憾地說。

「所以說…這裡只是個供人吃飲玩樂的正經場所？害我還以為要做那檔事情…」戴玉龍內心頓時鬆了一口氣，雖說這些殭屍妹子的確是很漂亮，但要做那個的話還是有些接受不了。

「喔喔？怎麼了？阿龍？你好像覺得很遺憾似的？」阿高看著他壞笑說。

「誒誒誒？怎麼你總是要誤會我的想法？」戴玉龍十分冤枉地說。

「客人…小女無法…滿足你…真的…十分抱歉…」月靈掩著半邊臉羞愧地說。

戴玉龍看見它楚楚可憐的樣子後竟然有一點心動的感覺，可是他隨即又提醒自己對方是已經死過一次的殭屍，絕不可以有這種荒謬的淫念，於是立即把檯上的飲料一杯一杯地倒進口裡，希望能轉移自己的注意力，只是那些飲料的味道有點苦苦的，讓他感覺有些嘔心。

「喔喔喔喔！阿龍似乎是真的來勁了！居然把這些「麥迪爾酒」喝掉了一大半！看來殭屍妹子你很對他的口味耶？」阿高眼神猥瑣地說著月靈說。

「誒？這是酒？」戴玉龍愕然地看著杯中說。

「就是就是！濃度這麼低的東西怎可以叫做酒！林叔！來兩瓶『加爾拉德火龍』！反正都是阿高的錢！」大石舉起雙手高興地叫道，旁邊的婉兒不知為何也跟著他舉起手。

「你這傢伙真是越來越不客氣了…但是不打緊！今日就當是為了慶祝我們成為好伙伴的日子！隨便喝吧！林叔！我也來一瓶！」阿高說罷突然脫去了上身的衣服手舞足蹈起來。

「嘩～幾位客人真是豪放～！奴家雖然喝不了酒，但可以為各位跳舞助慶～嘻嘻！」

只見籣香毫不遲疑地脫去了上身的外衣，興致勃勃的走到小型舞台上去，林叔見狀立即拿出一個精緻的木盒打開，裡面放了一顆圓滾滾的桃紅色晶石，隨後林叔把一張畫有魔法陣的紙貼在上面，晶石突然就發出了微弱的光芒，並且開始播放起音樂。

「這個『聲音封印球』就當是你們叫三瓶酒的附送品吧，不另收費。」林叔把盒子拿到舞台旁邊說。

籣香在台上架起了一個往後彎腰的性感姿勢，面對眾人嫣然一笑後便隨即挪動身子翩翩起舞，此時它身上只得一塊抹胸以及類似肚皮舞裙般的輕薄紗裙，每一個舞姿都讓它的姣好身材盡現人前，看得眾人興奮莫名、心癢難奈。

「它要不是殭屍的話真想立即娶了回去…」阿高目不轉睛地看著籣香說。

「就是就是…啊！不是不是！我喜歡的是小清！好險好險！」大石說罷用力拍打了幾下臉頰，嚇得婉兒不知所措。

此時殭屍侍應把三大瓶『加爾拉德火龍』端到桌子上去，瓶上誇張的火龍圖案及那個意味不明的骷髏頭標示頓時令戴玉龍看得心驚膽顫，他本來就是個滴酒不沾的人，只是剛才心猿意馬之際沒有留意杯中物才會喝掉那麼多，結果現在人家為他叫了三瓶一看便知道不是便宜貨的酒，除了硬著頭皮把它喝下去以外還有什麼選擇呢？

「來來來！為我們的友誼永固喝一杯！」阿高愉快地舉杯敬酒說。

「就是就是！以後我們都是好朋友！」大石也舉杯說。

戴玉龍苦笑著與二人碰杯，只見他們一口氣就把杯中的酒喝得乾乾淨淨，心想說不定這瓶酒的味道並不如地球的烈酒般難喝，於是也壯著膽子喝了一大口。

「哈——！這個『加爾拉德火龍』的勁度就是不一樣！連我都開始有點醉意了！」阿高笑著說。

「就是就是！再喝一兩瓶應該就會醉了！要不要再來兩瓶？」大石表情滿足地說。

「咦…阿龍哥哥的樣子好像有點怪怪的？」婉兒拉著大石的衣袖說。

眾人望向戴玉龍，只見他一臉呆滯、目光渙散，身子更是搖搖擺擺的，很明顯已經喝醉了。

「哇哈哈哈哈哈！阿龍居然一杯就醉成這樣了！」阿高拍案笑著說。

「就是就是！還剩這麼一大瓶沒喝就已經醉了！就讓我來替他喝吧！」大石立即把那瓶酒拿過來喝掉。

「客人…你還好嗎…？要不要…休息一下…？」月靈憂心地扶著戴玉龍問道。

此時戴玉龍已經醉得不能自己，腦袋飄飄然的如像脫線風箏一樣，只感覺所有煩惱都突然消失不見了，自己喜歡做什麼都可以放膽地去做，心境豁然開朗起來。

「月靈…你是不是也跟籣香一樣…想感受『那個』的滋味…？」戴玉龍醉醺醺地問道。

「誒！那…那是…我…我不知道要…怎樣…回答…」月靈被問得面紅耳赤。

「哈哈哈哈！阿龍喝醉了之後居然變得這般不害羞！有趣！阿龍你太有趣啦！」阿高捧腹大笑起來。

「那…籣香！你說想要嘗試『那個』的滋味吧…是不是…！」戴玉龍又指向籣香問道。

「喔喲～小哥你喝醉後說話真直接～！奴家都被你問得有點害羞了～難道你有什麼方法讓奴家如願以償麼？」籣香停止了舞蹈走近他說，表情像個憐惜小孩子的姐姐那般。

「我有方法啊…！我有可以令大家都快樂的方法…！只是太過卑鄙而已…！」戴玉龍說罷豎起了兩根手指。

「那個…客人你…醉了…我給你…倒杯水…好嗎…？」月靈憂心地看著他問。

此時戴玉龍低聲唸道『催情淫慾指』五字，同時用兩指點在月靈的手臂上，他由始至終並沒有想過這招『絕技』對殭屍有沒有效果，更沒有想過接下來應該怎樣收場，他純粹是隨心所欲地想到就去做而已。

「客人你…想要…做什……咦咦咦咦！？」月靈說到一半突然感覺下身傳來一陣既強烈又陌生的刺激，把要說的話都打斷了。

也許因為殭屍的體質與人類有別，月靈並沒有像人類女性般立即就產生不能自制的快感，但那都不過是數秒的差距而已，『催情淫慾指』最終也不負所望地令月靈感受到山洪海嘯般的酥麻快感！

「我、我、我是…嗯哼！我是怎麼了…？下面…啊啊！下面很…奇怪…！」月靈一邊撫摸著私處，一邊扭動著身體說。

「月靈姐！你沒事吧？」婉兒立即捉過了月靈的手，發現她的手指居然全濕了，頓時嚇得啞口無言。

「這不可能！殭屍的身體怎可能會…！等一等…！怎麼突然……嗯啊啊啊啊～！」籣香突然一聲嬌吟，雙腿發軟跪在地上。

原來戴玉龍趁它說話的時候偷偷對它使出了『催情淫慾指』，延遲數秒之後便發揮出效果了。

「到底發生什麼事了？阿龍你對他們做了些什麼？」阿高驚訝得醉意全消，與大石一同退到卡座後面。

「哈哈…！真的成功了…！奇怪…難道殭屍也可以懷孕…？哈哈哈！」戴玉龍傻笑著說。

「見鬼了！殭屍竟然會像人類女性一樣流出體液！難道這傢伙是惡魔嗎？」林叔緊張矣矣地走近阿高二人問道。

「我怎麼知道！想不到阿龍居然隱藏著這樣的法術…這麼說來，難道梨芳她也是…！」阿高靈機一觸說。

就在這個時候，大門外面忽然變得十分嘈吵，甚至傳出一陣陣硬物撞擊的聲音。

「又…又怎麼了？這次輪到外面有惡魔嗎？」林叔不安地說。

不一會，大門突然就「嘭」的一聲被人猛力撞破，一個熟悉的身影從外面走進來。

「你們剛才說誰是惡魔？」

只見身穿皮革戰衣、手持利劍、背著弓箭的阿蓮殺氣重重地問道。

「是阿蓮？你怎麼會找到這裡來？」林叔震驚地問道。

「我是來找阿龍的，有村民說目睹你們帶著他走進礦洞。」阿蓮嚴肅地說。

「哈哈！找我有什麼事？難道你也想體驗一下嗎？」戴玉龍腳步浮浮地傻笑說。

阿蓮看了看檯上的三瓶『加爾拉德火龍』以及兩隻在地上抽搐不止的女性殭屍，又看了一眼戴玉龍傻呼呼的樣子，頓時嘆了一口大氣。

「跟我來，我要把你送到其他村子去。」阿蓮一手拉著戴玉龍的臂彎說。

「誒誒誒？這是為什麼？你們不需要我了嗎？要把我帶到哪裡去？」戴玉龍挨在阿蓮的肩上醉醺醺地說。

阿蓮也不回話，只管拉著他離開這個地方，留下林叔等人在那邊乾瞪著眼。

在礦洞裡走了一會，戴玉龍的醉意逐漸消散了一些，也開始回想起剛才那些羞恥的言行，可是為了避開這種尷尬的場面，他決定要繼續裝成醉醺醺的樣子，至於要裝到什麼時候就連他自己也不知道。

「阿龍…現在我總算明白自己對你的想法了…」阿蓮突然開口說。

戴玉龍眼見現在四下無人，自己又一副爛醉如泥的樣子，心想阿蓮難道打算在這情況下偷偷向自己表白？要是真的話，自己又該不該回應對方？

想著這些的時候，阿蓮忽然停下了腳步，轉身面向著戴玉龍。

「原來我一直在妒嫉你！不管是樹林那次也好、米娜也好、甚至連小清都…為什麼你總是能夠輕易地親近那些漂亮的女生？可是另一方面，我也討厭自己的妒忌心，特別是你曾經救過我一次！」阿蓮不岔地說。

誒？妒嫉…？妒嫉是什麼意思？不應該是愛慕嗎？戴玉龍心想自己可能有幻聽了。

「知恩不報有違我的原則，所以我一直想找機會補償給你，豈料卻越欠越多…不過現在村長已經盯上了你，甚至可能會取你性命，我總算可以回報你了，現在我就帶你去一個村長找不到的安全地方，這樣我就再也不用為你而苦惱了…唉！我對一個醉酒的人解釋這麼多真是傻！」阿蓮敲了敲自己的腦袋說。

正當阿蓮要繼續起行的時候，戴玉龍卻默默地捉住她的手腕，使出了『催情淫慾指』。

「我曾經以為…只有你一個是正常的…」戴玉龍說罷流下了一行眼淚。

此刻的他已經不會再對異世界的女性抱有任何天真的想法，因為他的內心在剛才那一瞬間就已經被狠狠擊碎了。

到底傷心絕望的戴玉龍之後會用怎樣的方式面對眾人？阿蓮的命運又會是如何？伊莉卡走了這麼久到底走到哪裡去了？一切請看下一章再作分曉！

終於趕到完成一章
本來應該可以再早啲寫完，但我發現無論點改都無辦法控制係16000字以內，明明之前兩章都得，睇嚟真係有排練
不過講開又講，輕小說好似係講緊一冊十萬字以內，其實我一章寫夠兩萬字應該都OK？

最後……
咁多位唔好意思！！今次又係無乜甜過！！

唔係佢
我個想法係：
當一個世界完全無女人肯做雞，又極難拍拖結婚生仔，而又有人識整殭屍嘅時候，個世界就會周圍都係殭屍陪酒、殭屍PTGF
不過都係犯法的，畀啲女權知道佢地就會仆街

主腳要幫條女解咒了

仲以為阿蓮係正常

好好睇

係咪想講蓮係les

早晨一推

幫你推下，今朝開始追到live

文呢？

用魯魯修個卡蓮既形象代入左去睇呀蓮..

推推 有文就好啦

各位唔好意思
有件事我掙扎咗好耐，今日終於下定決心
有追開嘅都知哩個故事本身係選項故，本身係無乜大綱，隨興即想
但自從改做長文之後，我花咗好多心機去完整個世界觀同角色設定
前排我甚至嘗試去搵人幫我畫插畫，但結果幾個回覆都係一樣：唔接受18禁題材

然後我開始諗，自己花咁多心機落一個18禁小說真係值得咩？就算寫落去又會點？連畫師都睇唔起哩啲題材，又要驚畀老婆發現…
講到哩度，你地可能以為我想停筆唔作，其實唔係
我只係想將個故事重新改做非18禁題材
人物、世界觀會盡量減少改動，但主角嗰三招就真係唔改唔得…
我唔指望大家原諒我，亦唔敢期望重新寫過之後大家仍然會睇
但我真係寧願寫一個自己滿意嘅故事最後無人欣賞，都好過寫一篇自己都覺得唔理想嘅故事
對唔住咁多位，我哩個決定係好任性，只怪自己開壞咗個頭，有緣再見吧…

尾已爛

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

人氣都未聚到你咁快諗第二樣
唔明樓主點解咁心急
由選項故轉無選項果下已經係咁